【Live】林女士即將宣佈引用緊急法立禁蒙面法

9人出席

解散香港特區政府

設立中共香港黨委

特首林鄭月娥今日（4日）下午3時與一眾司局長於香港添馬添美道二號政府總部地下演講廳會見傳媒。盛傳政府通過引用《緊急法》訂立《反蒙面法》，預料林鄭月娥屆時就此作公布。

cls

一用緊急法，大搜捕好快到
請各位朋友儘快打掃屋企。
掉曬不必要的污糟野，
電腦都需要清理與上鎖。

一直都做緊
不過緊急法出咗之後應該會更加大規模

其實你知唔知佢姓咩

仲有5分鐘
唔計遲到嘅話

共

共女士

有樣野叫從夫姓

唔識就唔好出嚟柒啦屌 幾歲呀 屌你老母咁撚重要時刻喺度派膠

可以合法地唔跟規矩。
隨時義務律師都無得叫，
想扣留幾耐就扣留幾耐，
再過幾個月可能直接送中。

猶如二戰波蘭全面淪陷，
但香港必定有重光之日。

世紀記者會

cls 我就係碌連登個心已經跳得好快 好擔心呀

攬炒

鄭若驊都出席

唔好再講緊急法，全部人講獨裁法

緊急法嗰名好似好中性無奈，實制係行獨裁，林鄭想點都得，直接決定落實

警察濫權濫捕？林鄭直接獨裁法授權
做文宣，貼連儂牆？獨裁法列刑事
Facebok twitter文宣？獨裁法禁假新聞，由政府定義真假

獨裁法係黐線的，幫手宣傳一下，今日之內要正名

姓黨呀
係咪覺得自己好叻?

放鬆
要黎都要黎既

驚乜

唔係話部分緊急法咩
一步一步上丫嘛

求文字傳播！

又遲到

緊急法違憲

幾點呀屌你

遲到

其實你知唔知點解要叫佢林女士

唔使理咩野蒙面法！
之前就算一個人都可以告非法集結

對政府同黑警黎講：
順我者生 逆我者亡

而家得一條法律，好簡單
支持政府和黑警=合法
反對政府或黑警=犯法

無次準時

基本盤

我等咗攪炒呢一日好耐
快撚啲

員佐級林志偉老婆

想拖到收市

吊唔撚識準時

林總統做野唔洗你教

jm9

快啲出嚟見我

攬炒了

有冇文字直播

拖乜都無用啦
要跌既 聽日都要跌

WTF

開波啦

珍惜香港 停止暴力

法治制度宣布玩完

準時？

拜見焦土之母

珍惜香港 停止暴力
虧佢講得出

識唔識咩叫準時

落注遲幾多

狗官未到
標題寫住珍惜香港 停止暴力

仲未到

條柒頭出來啦

開波

又遲

啱呀 黑警停止暴力

炒撚曬班狗咪無暴力囉

恭喜成為香港市

班廢柴死哂出嚟啦

聽日星期六 星期一放假

全部黎曬

狗官出場

又例遲
On99哂馬

班仆街出黎喇屌佢老母

睇住香港淪陷感覺真係好差

點呀，曬馬？

成班柒頭

出了出了

成班柒頭出嚟啦

10月4號 香港獨立戰爭

林奠想偷笑咁款

終於齊人

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
銅鑼灣：紀利佐治街／
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
沙田：新城市廣場／
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
屯門：屯門市廣場／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
將軍澳：黨鐵PopCorn／香港單車公園／
上水： 上水廣場／
元朗：Yoho／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／
青衣：青衣城／
紅土：黃埔聚寶坊／
南區：香港仔中心／

Slogan: 珍惜香港 停止暴力

你睇下佢啲氣焰

就係依班垃圾

點解無記者開佢拖？
開佢拖都係告傷人，平過暴動好多

全家幅

黑社會曬馬？

仆街

成班狗官

食屎狗！！

成班廢柴

冷靜！

幾時有人捉佢老母臭西

屌你 成班神主牌咁

記者開佢地波未？

哇 diuu 見到成班L樣真係想嘔

成班廢物

岩啦
拍定遺照啦屌你老母

做乜9，影班相？

成班撚樣

宣佈香港已死

塊面閪撚到

大家要見證住歷史性既一刻
佢地最後一張齊人既相

聽朝趁銀行開半日最後逃生門
星期一

影遺照啦屌你老母

哇 成班廢柴垃圾

All Rubbish

共勉之

玩撚完啦香港！！

全部個樣死老母咁款
大檸樂

正式開始未

cap低圖send晒比gphone落人權法案名單!

個個閪口閪臉

垃圾

遺照

You are not alone
尤其97出世

不過我相信我地會係煲底相擁

使乜cap圖，有邊個垃圾唔識

影緊遺照

成堆垃圾

攬炒巫婆！緊急法係pandora's box

7婆又考第一
第一個用緊急法

Treasure Hong Kong
End violence
慳D la

影撚完未

成班閪口閪面出黎做乜鳩
唔想做咪死番入去你老母個閪到

個MC都好撚串咁款喎

doublemay個樣好似死咗全家咁

好不滿咁

呢班一早上左榜架啦

成班廢物摺返落你死人老母個閪到嚟

同完你傾嘅結果就係解決提出問題嘅人

Override咗佢

快D上twitter講！

見到個8個字... 都嬲到震

死臭閪 見到就憎

三司十三局岀哂嚟

有冇文字版

原來係垃圾堆填區

咪撚貼相

快啦屌你老母臭閪

香港出殯

一大班黑衣暴徒咪企晒係到囉

我都係！好焦慮
頂住呀 我地

Treasure Hong Kong, End Violence

珍惜香港 停止警暴

我都係

人地值得尊重過班仆街

對話完得到既改變就係要捉尻晒你地

個個塊面黑到要解散特區政府咁

屌你老母落地獄

屌聽到把聲想嘔

因妳同警狗呀!!!

暴徒

我都好緊張。。

屌你老母臭西

停止暴力

大家呢3個月都知道連登係呢場運動的重要性
連登唔單單provide一個platform去比大家討論
佢既獨特性令到呢場運動更加成功
eg.
ISP EMAIL註冊已經block左好多普通5毛、支那小粉紅
reddit/twitter人人register到，支那網軍會不斷放Fake news 帶風向
P牌制度、P牌冇得推POST、正負評去避免打手帶風向
twitter/reddit做唔到呢點
連仔會幫手del post/會報fake news、會封5毛
同上，reddit個MOD唔知邊個，信任度不足 twitter更加唔會封
不推文有助幫打手/5毛POST沉底
reddit好似得但twitter唔得
仲有好多原因
如果vpn上到連登就用番連登
連登server係海外，港共最多係叫ISP封連登，海外IP係上到架
不過最大問題係開放海外IP上連登DDOS會容易好多
呢層要連仔努力
TDLR:
有得VPN上連登就用VPN Reddit/twitter唔係最好選擇

Dllm 唔講popo打我地 收皮啦

講撚完啲海外資產冇哂 唔講即時送中 你點揀

屌好撚緊張

好大口氣

出殯現場

唔睇呀我驚我忍唔住喺公司爆粗

輸咗就要喺集中營相認

收皮啦傻鳩，平行空間生物

屌你啦

害能死香港人

我聽撚到好撚燥

係你7婆令香港陷入困境
屌你老母

直接講暴徒

暴你老母徒呀死臭閪

用“暴徒”我屌你老母

條女過左三個幾月都未醒

係因為你呀 香港先亂呀屌你老母

暴暴暴! 最撚暴力就係你班撚樣呀!!!!!!!!!

內容空洞

收皮啦

緊係擔憂，你咁搞法

個髮型唔掂喎，無去salon 咩

屌佢老母呀

屌你啦林鄭

佢個樣同把聲出賣左佢, 乜對話乜落區都係假,依家既佢先係真

呢個冚家鏟

死仆街

又騎劫民意

又變返暴徒

入正題la

林女士應該都幾得閑
睇落似去咗剪頭髮

dklm

收嗲啦屌你

唔正常係因為班黑警呀屌你老母

暴你老母呀.

我屌你老母咩

講重點啦仆街

咪曬時間啦

閪撚到

有你先唔安全dllm

幾個月都唔知邊個係始作俑者

開場白廢話

淨係見到佢個樣已經火撚滾

你唔俾面我地，我地都唔會再留手

官迫民反

公開呼籲獨立調查 冇
公開呼籲你落台 冇
你老公叫你蒙面法 即到

屌足三個月都唔識醒

係啊婆

屌你它母啦

緊急法的最佳回應 - 麻包袋

我好撚想打撚爆部電視

似雀巢

之前話暴徒令佢去唔到salon

重點呢屌你老母

快啦屌

講就講

屌你老母真係平行時空

佢一出街實比人麻包袋

仲係死攬黑警

屌佢老母 佢就恐怖份子既首領！！！

買gear喇各位

係因為你個撚屌呀！！！！

聽到佢把聲想熄機

又開始講廢話

"將此賤婢就地正法"

到底會有啲咩驚人既措施
好緊張 好期待

屌你老母
仲講對話

香港就係死係你班高官手上!

咪撚再講廢話

港獨之母

又攞對話打飛機

又用對話打飛機 和理非去多啲啦

唔好再講呢D廢話啦屌, 快講重點啦仆街

好入正題啦dllm

+1
係度扮有對話

有冇文字直播 喺公司

屌你 講完廢話未

屌佢老母

所有行動地下化，小型化
麻包袋、接放工接放學、神獸通通出動！

又係錄音機

又系系度講廢話

打完飛機未

對話完咪緊急法囉

你個對話平台有幾多元化呀屌

入正題未臭閪

重點到未呀

仆街
佢係咪驚我地係咁搞藍絲搞到兩邊都夾佢,佢就先發制人

唔想聽廢話
快D入正題

出咗教育局既信啦

成班仆街狗官

對話完你唔撚聽叫人地收聲仲咁多廢話講

同求🙏🏻🙏🏻🙏🏻

期待

講完廢話未

話撚咗嗰啲係假善意、假溝通啦

又係屈年青人買唔到樓囉

求文字直播

好唔想聽，有無重點

屌我97 7月出世

對話完出實彈

教育局出咗信

未有重點

點解理解唔到所有區都唔妥佢

又講廢話

講轉廢話未

10月1日

廢話一堆

遍地開花出自你把西口
好撚好笑

遍地開花

快撚啲
咪廢話

97出世 食齊香港嘅大事
細細個成日都聽到五十年不變
到依家22年就已經變到面目全非

Yeah

廢話中 譴責示威者

上緊堂 有無文字直播

都成10年而家先拎出嚟講

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

被制裁主要名單集體現身

屌 嘥鳩曬啲data

光復香港

未到重點

特首變左元首

真係好驚遍地開花

咪講廢話啦

焦土之母, 直接重點啦

緊急法一定係拎黎打我地遍地開花
證明方向正確

暴你老母暴你老母暴你老母暴你老母暴你老母暴你老母

其實佢哋理解，但佢哋要繼續扮瞓

仲講緊廢話

個前言咁撚長

撤回蒙面法！

文字直播：
-講緊廢話

假溝通都好講出黎

話緊我地暴徒呀

又話3點有通知？

市講啦 仆街 攬炒啊

浪費我啲電

都有少少關係既

用左緊急法.唔洗證據都可以入你罪

97出世經歷過好多風風雨雨

18區遍地開花遍地開花遍地開花遍地開花遍地開花遍地開花遍地開花遍地開花

721呢？係咪往時？

唔知真定假

光復香港 時代革命

爽

又係度話我地幾暴力
區區遊行
亂咁打人

福建幫同元朗鄉黑就無用私刑?你老母臭西

點解講到出黎都係黎後生 而家係成個香港 除左藍絲都唔撚同意你個垃圾正苦呀

佢老味

黨

屌 聽左佢9up 幾分鐘已經址曬火

佢係咪仲on9到覺得立法有用

黨鐵都唔撚比人
點站內

快撚D啦講完未

咪撚廢話啦
係咪黎料, 一句講完啦

多得林鄭月娥煽動香港市民

屌你老母林鄭..

已經熄左live
睇巴絲文字直播好撚過

are you ready for the fight?

毆打同私刑有分別

邊撚到有致命武器？

警賊夠用私刑啦! 你條八婆又唔講?

字字謊言, 一流

搶槍？又合理化？

講撚完廢話未 食屎啦

唉屌條八婆真係好撚多廢話，入重點啦屌

有冇人可以keep住文字update佢講左咩😭😭

快啦，廢話唔想聽

回歸，沙士，豬流咸，雨革，反送中，緊急法

你醒, 你會忍唔住扔電話

又暴動

閱 哦

屌

屌你老母藍屍斬到人入ICU,斬人隻腳
你好意思講最近先有?

遠遠遠遠因

屌你老母係都要話學生

佞
食
屎
屎
啦
啦

50年不變都過咗差唔多一半
仲未有真普選

哦 姐係學生就唔撚岩啦屌你老母
年輕就是罪 好撚野

快啲立 我要宵禁

收皮柒婆

開始黎料開始提學生

私刑? 721已經開始左, 唔係最近

食屎啦

無人信你講呢d野
唔好再講大話啦屌你老母

少廢話，講重點啦

一齊睇live 見證香港歷史時刻
香港正式全面攬炒~

不斷維護班毅進object 屌

所有harddisk, nas 都加咗密

睇文字直播算數

重點啦, 要up幾耐癈話.

黑驚用果啲呀

黎啦

屌你老母啦又講廢話

食屎啦！！！

讀稿都讀唔好

買唔到樓其實唔係問題
大把人成世都買唔到樓

最激鳩氣係 政府乜鳩都唔做, 繼續幫住大地產商

買唔到樓不特止, 連衣食住行都樣樣貴, 俾大財團賺哂

係人都想反鳩佢啦

阻止學生 但挽救未來 痴撚線

私刑?講班狗?

林奠賣港賊 滿口謊言

講重點啦屌

講重點啦，屌你老尾

聽完應該仲撚多人出黎

Stop that bs

講重點未？

死八婆

快點啦我已迫不急待了

終於黎啦 sir this way please

阻止學生以身試法

講完開場白未 四點大話會咪講過哂囉

係你令香港置於非常危險嘅境地啊！！

佢條法例根本係想推香港去死就真

知架喇, 好危險丫嘛
拿拿聲宣佈收工啦

你仲話自己睇連登
你文盲定乜9
你去死啦林鄭

不如立法直接槍殺學生

每一次畢業年就會有大事發生

屌
重點呢
係咪淨係講蒙面 係我就閂鳩咗個直播

準備宣布了

嚟啦嚟啦

我睇到好tense呀個人，血壓上升

宵禁啦
屌你老母

立法=殺港

快啲啦 我要攬炒
幾廳宵禁？

講未呀 緊急法呀嘛

Coming

已準備聽日fire

6合彩咁

負責任既政府 佢講得出仲要唔笑果下好野

嚟喇嚟喇

gel到咁衡

this bitch never reflect herself

來了

唉屌

立咗

實係私刑啦dllm，新屋嶺呢？！

睇咗2分鐘已經頂唔順熄咗

講了

作為負責任既政府

攬炒呀屌你老母

褔建幫拎住摺凳打三個人頭都睇唔撚到
仲要放埋

依家講打人

緊急法-反蒙面法

攬炒啦屌你老母

黎料

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

痴線 佢真係推

bitch

立法協助警犬執法講到明軍政府

賣港就賣港啦屌你老母，講撚到咁真係好撚嘔心

又倒果為因
根本唔係蒙面先會亂

宣佈了

來了來了

入正題啦八婆

開槍個下已經係立左法dklm

去唔到salon
叫salon去禮賓府開分店

咁多致命武器都死唔到一個人 仲叫唔叫致命武器？

Here it comes

決定引用緊急法訂立反蒙面法 10月5號開始實施！！！

無都可以迫害你，
但有迫害得更厲害

緊急法出黎了

dnlm

喂 我幫你讀都一樣啵 份稿

聽日蒙面法了

p

23條

今日午夜開始

緊急法
反蒙面法

軍政府

講緊你班黑警？

明天出街了

聽日開始反蒙面

其實有好多藍屍都唔撚滿意呢個政府
幾多藍屍想何妖做特首

我屌你老母

Dllm
你班撚樣仆街啦

致命性武器 例如膠喉
onl99

屌你老母

gg

今日就fire la

班狗仲蒙緊面

終於都講啦

正式宣佈聽日實施

屌真係

支持你老母西咩

仆佢臭街

105開始

全面抗爭的升級！

屌你老母咪又係得民建聯班冚家剷支持囉

講緊黑警？

佢咁樣火上加油，我驚會有🍍出現...

緊急法立蒙面法屌佢老母

仲明天？今晚就出街

dllm

唔少人支持=30000隻狗

10月5日正式實施

起義啦

屌你老母啦

唔蒙面咪一樣可以獅鳥

全部制裁

屌唔想聽李家超講嘢

班廢老成日屌班後生仔未經歷過戰亂
呢句野應該喺佢聞到棺材香前見識下

有冇人司法覆核

人地有民主啊!!!!
你唔學埋？
屌你老母

屌你老味 d狗遮number又唔反？？

我屌你老母中環行緊個班你唔撚講？

唔敢講緊急法
招喚記者

Dklm 佢真係痴Q左線

攬抄正式開始

10.5開始實施蒙面法

攬炒啦仆街 好撚嬲

佢應該之前係想軟解決，所以對話時扮謙卑，上撚完北京攞正牌返黎就硬手段，而家呢個先係真正嘅7婆

屌你老母建制支持就話不少聲音

屌佢老母！！！！！

聽左兩句已經嬲爆
咁多市民既意見你唔聽
自己一意孤行做既所有野就強迫人要接受
唔接受就搵人拉搵人鎖
屌佢老母臭西
革命開始喇香港人

3萬個蒙面暴徒

佢地=保皇黨 得啦

皮膚病要mask點算

光復佢老母閪啊！！！！

黎啦 攬炒囉

今晚遍地開花

仲話自己係負責任既政府？？？

屌佢老母
黑警都蒙面啊

好囉正式攬炒.外資盡快撒資

香港政府過唔到105

蕭生話e家香港充斥白色恐怖，唔應該過幪面法，香港係有容許幪面的理由。以國泰的事件做例，員工參與合法抗議活動，但事後因國泰受到壓力而炒咗嗰啲員工，如果立咗幪面法，豈不是很容易被秋後算帳？

支你老母持？
定左法咪革命囉

佢哋係咪弱智架?點解會出嚟, 係因為你個仆街政府, 唔係蒙面呀屌你老母

黑警蒙面你又唔講, 雙重標準

Are you ready?

聽日開始傷風，睇定醫生先。

Dklm 真係痴lun左線

公民黨話搞

支持

yeah~~~~~~
攬炒已成, 大家可以收工

屌你老母全部都係講緊黑警

我屌你老母, 唔撚帶口罩, 一早比你拉鳩左啦

67 2.0！未驚過！

一條法例係用「介紹」？
唔係講解？唔係解釋？
啲中文差撚到

今晚起義
唔洗再聽柒婆廢up
轉去今晚行動post

fucking bitch

好撚野 任立法

真係智障

又係依句原因
其他國家總統投票投出黎架
含撚啦柒婆

咩呀 驚呀？

雙重標準
離哂譜

好多人支持喎
膠都費事畀

根本治標不治本，甚至標都治唔到

個八婆仲好意思講自己對話，我屌！

睇電蟲channel啦

邊個支持呀 講嚟聽吓

係負責任嘅就下台謝罪啦仆街

佢嘅世界係咪得建制派？

Diu真係推行，食屎啦佢

不等於宣告香港進入緊急狀態

Diu

我準備好了

宵禁呢

有冇人覺得佢個頭好亂..

番上去應該比習敗北屌得好甘

你用得呢條
不如立埋廿三條啦
成日做戲又唔做全套

好唔舒服

啲白痴藍絲支持就話好多人支持

同胞勿近

危害公安
知啦屌

皮膚病就唔好出街

不等於香港進入緊急狀態

香港今晚就獨立

十月五日正式實施，內容一陣再講

平行時空9up論

有冇文字直播 上緊堂開唔到聲
佢而家講緊咩

on99 講到口都震

革命今晚開始

次次都睇到好撚嬲，屌唔撚睇算

Popo蒙面又點計先

倒果為因 ，收皮啦

講緊急法了

點解佢會認為示威者用火魔法都唔驚但會驚蒙面俾人拉呢?

出親黎popo都話你犯法嫁啦
多一條反蒙面法係唔會令到人驚嫁喎

恆指倒升

行政會議

日日都

又要做雞，又要貞節牌坊

甲級戰犯大合照

黑警都蒙面隱藏身份喎你老味

哈哈哈 勁喇立緊急法又話唔係緊急法

引用左緊急法都唔係緊急狀態
真係任你UP

真發瘟

危害 公安

反蒙面法confirmed

講大話講到

屌你老母黑驚晚晚放彈都緊急狀態啦

今晚要出嚟啦

司法覆核

我聽到有人喊 立場姐姐？

這是必然的！

屌喺到兜香港唔係緊急狀態

革命喇革命喇

咩logic 出緊急法但係又唔係進入緊急狀態 有人信咩

Please sign!!!

快推宵禁

屌聽日開始實施

10月5正式實行啊屌

緊急法 玩撚晒 立法會仲要黎做咩？

傷風添

佢好撚驚wo兜到咁on9

雖然有心理準備，但都係睇到眼火爆

屌你老母！

仲有警察

乜撚嘢公安

今晚全民起義

引用緊急法
又唔係緊急狀態

準備被美國清算

唔緊急既緊急法?

鼻敏感出街無得戴口罩點算😿

如果一個記者都唔出席可唔可以當佢冇宣佈過？

你食得屎了林鄭

佢唔好再搞社區對話啦
根本就唔撚聽市民意見

個腦裝咩架佢

Autumn on fire

乜水會支持佢呀 ??
200萬人?

真係當外資傻嫁咩

有冇生化病菌武器整到沙士2.0
我要攬炒

真係吊佢老未 聽日就推

即係到今晚12點前都可以戴,大家識做

用緊急法但唔係緊急狀況 你繼續吹啦

唔撚緊急又立法，港共食屎啦

佢要打擊嘅和理非

Push

真係CLS
要用又唔敢講，垃圾

屌你老母0000實施

彈出又彈入想點啊 又引用又話唔係緊急

有咩用？
不過應該照有人會去

你講就信呀? 恆指跌緊, 冇人信你呀

仲有9個鐘可以玩，圍左記者會先啦

咁黑警放催淚彈記者係唔係都唔可以帶面罩？

引用左緊急法都唔係緊急狀態,龍門任你搬, DLLM

係

啲學校今日3點放學，原來係驚我地聽完哩個扑街記者會即刻上街起義

驚就唔好出街掛

CLS

黑警咪危害公眾安全囉屌你老味, 你唔丟佢地填海

嘩多撚謝你吖有豁免

點解要迫人真革命呢

辯解？拉你48先

全民勇武

西撚到塊面

佢自己一個信

又要威又要帶頭盔的完美示範

緊急法唔係緊急狀態時用?

唔好再犯駁D 唔係緊急狀態用緊急法立法?!

今晚直接去禮賓府

香港已經進入緊急狀態

出去圍政總啦屌佢老母

你一覆核人大就會釋法

先訂立後審議

革命，係時候

屌佢,你個世界係邊差到呀

又話緊急法話又話唔係緊急狀況 佢到底知唔知自己講緊咩

咁病咗咪冇得戴口罩

乜9先定立 後審議

送中夠話初心係針對「犯罪者」啦

你講就信呀 乜撚野唔緊急既緊急法

呢堆狗官有邊個身家清白

好出奇？吹風吹咗一日啦

又玩文字遊戲
又謊話連篇

共產黨話得就得啦

唔係緊急狀態用緊急法

等陣比卡超用鄭若驊講條例嗰陣係重點

等睇國際制裁

香港空氣太差
全民鼻敏感

點樣又用緊急法又未進入緊急狀態？

咩撚野叫"用緊急條例但唔代表香港進入緊急狀態"
帶頭盔喎

點都要做咗先

用緊急法推呢條條例，但係而家又唔係緊急狀態

香港已經進入緊急狀態
煲大文宣

緊急法性質 先訂立 後審議 10月16號先由立法會審議

只要和理非唔阻住哂..勇武就好危險

16/10!!!!!!!

香港已進入緊急狀態。完

你話係就係啦咩

愈要咁做d人愈係要反

緊急法唔緊急

先訂立嘅附屬法例

理你老母解

向林奠説不

開左緊急法呢條水，係唔會再有資金夠膽留係香港，因為緊急法係可以加入任何法例，例如凍結全香港人的資產！

本人發言唔代表本人立場 啲friend

衰D講句，鬼唔望有沙士

佢一路講一路口震

我地好想停止暴力
特別係班黑警

你既廣大市民同大家應該係兩批人黎 笑死

105 香港建國

根據呢條法例 警察可唔可以蒙面

打打打

先定立後審議

用緊急法但唔係進入緊急狀態

龍門任你擺

仲當緊香港人弱智

仲好
幫和理非一步一步進化

屌你老母林鄭

唔緊急點解會用緊急法.

痴撚線

復會後會提交立法會審議

唔好語言偽術啦 屌你老母

無綫一個格播柒婆 一格播放火

喂
係咪10月16號真的動議撤回?
唔好又走數

香港獨立

Cls

有合理辯解條款：popo可以蒙，你唔得

又唔整個對話會？

咁點解逃反條例唔先訂立後審議？
訂立咗送咗條友去台灣先

有閪人會驚咩

有你係到一日都返唔到去以前咁

安你老母居咩

仲要上立法會? 姐係唔比佢開會就得啦

佢一定比佢地蒙架

立完仲審嚟有鳩用咩

先訂立 後審議 10月16號先由立法會審議
又係時候推比solomon

記者要問

點解佢對死人眼可以鳩閪咁眨

無宵禁

雖然真心衰啲講句

共狗真係用死同一招
強硬迫撚死市民

佢條撚樣冇撚手軟過啊屌佢老味

緊急法咁撚大權.我諗佢即刻禁止動議.直接立逃犯條例

攪炒！

講成咁仲想對話

引用修例但不進入緊急狀態
姐係佢可以冇原因做乜都得

仲對乜話呀？仲好意思話會再對話？對你老母呀

禁錢呀, 政府咁樣隨時可以又引用緊急法充公你資產

jpg 版list

點會回復正常啫
用呢啲拿渣招換返嚟嘅嘢冇可能係真架囉

they will lose this time

總之就通過反蒙面法 然後無乜特別 都係講廢話嚟激起民怨

仲要排隊呀, 咪發夢啦.

今晚 自由革命之火 撚點

佢真係當香港人弱智

香港獨立關稅區正式玩完，柒婆好野

多得民建聯班冚家剷支持

有冇搞司法覆核

佢真係唔驚市民㗎喎 嚟啦嚟啦 攬炒

林鄭唔死都無用

鳩up 嘥鳩我啲時間

一定豁免啦

全港因聽完柒婆講野後生病，戴口罩係為衛生著想

一日唔清算班黑警
香港一日都唔會和平

你啲冒警點會跟指引捉人呀屌
冒警本身就係犯哂法啦

如果有沙士我同你講政府即贏

哇屌 佢嘅英文version用字溫和好撚多

共產黨呀

你仲以為香港係歐美地區呀

唔緊急囉
無危害公安

On9先信，合唔合理佢話晒事，玩條撚咩？

你引用緊急法，但其實唔緊急？

得啦 以後日日戴口罩出街表態

黨鐵有一句叫人帶口罩，係咪教梭他人犯法

公民黨搞緊！

即係唔係緊急都可以用緊急法

林鄭：
- 過去四個月示威遊行不斷，過400單，多於1100受傷，暴力愈來愈激烈。暴徒有計畫襲擊，市民受影響。大中小企都受影響，大家都問香港可唔可以回復正常。各界呼籲放下分歧。
- 支持警隊執法、保護市民等為政府目標。
- 一個月前提左四大行動
- 施政報告會處理深層次問題
- 929 101 暴力事件>
1. 集中一區變成遍地花開
2. 縱火汽油彈由馬路到MTR外變MTR 內
3. 大肆破壞公共建築>目標商店
4. 不同意見人士私刑
5. 針對警員毆打、搶犯、搶槍，令警員要開槍
近日有好多學生參與，被捕比例愈來愈高，中槍既都係中學生。
- 暴力不斷升級令社會秩序係危險既邊緣，青年人都好危險，所以要盡力救。
- 唔能夠有法不用，令情況惡化。
- 要協助警方執法
以緊急法訂立反蒙面法，聽日(10月5日)開始實施*

點解要訂
- 阻嚇違法行為，阻嚇激進示威者
- 不少人有公開支持、都有人憂慮，一陣鄭若驊會解釋
- 係必須既決定
1. 係引緊急法訂蒙面法，但香港唔係入緊急狀況。條例俾我地既權力就係有危害公安既情況，所以可以按依個情況訂任何緊急既規例，我地合乎依個情況。
2. 目的係恢復秩序
3. 係針對暴力人士，有合理辯解既條款，保安局同鄭若驊會解釋
4. 係先訂立後審議既附屬法例，10月16復會後立法會會審議。
5. 會繼續佢既四大行動。

tg： 電蟲剪報小組

香港有一班弱智藍絲信撚哂佢講既野

今晚星期五
佢真係驚今個禮拜冇人出

出街照戴

暫時睇好似改唔到48去96小時

唔係緊急狀態咁警察係咪唔駛宵禁，浪費唔到佢地警力

唔係好明 得加咩？

一早無用架啦垃圾會

if I burn you burn with us mother fucker

閘

佢意思係再落重藥執香港人一劑

以後立乜春法都用同一招
下下都先訂立 後審議

佢做每一步都係想迫死香港年青人
正一冚家剷黎

佢自己d廣大市民/支持者=藍絲

攬炒啦屌你老母
立完惡法 啲人繼續會出嚟

非洲豬瘟

[有圖] 教育局蒙面法通告

真係當人戇撚鳩

係咁講唔係進入緊急狀態

係咪開始烏克蘭化

其實有撚用咩 比你捉到嘅點都知你身份啦 捉唔到嘅你撚知咩

流感高峰期
多人地方唔帶口罩傻的嗎

即係咁撚樣先
唔舒服又唔冇睇醫生 戴口罩出街就犯法?
快D死啦林奠!!!!!!!!!!

唔係緊急狀態用緊急法
屌你不如直接話我鐘意點就點

此地無銀

林病聲稱唔係，實際上一定係。

係咁強調唔係緊急狀態
又要驚又要推惡法？
你收皮啦老閪

萬聖節啟動禮

咪撚on9啦
佢出得仲旨意佢會收返？

果班就咪撚救佢啦

佢呢次用得 咁之後又引用緊急法過埋國歌法廿三條送中嗰D都得啦

次次都係賤制派鼓吹林奠做野 但連登狗永遠叫人針對差佬 見到賤制派又唔敢搞

告多你一條
暴動入唔到 依條一定入到

根本就係 緊急法=有佢講冇人講

佢似乎真係好驚，係咁兜

屌
呢條用黎嚇和理非啊嘛
無左蒙面和理非掩護勇武好容易被鎖定

做好準備老解隨時入城

又要用緊急法 但又唔係緊急status
又要做雞 又要拎貞節牌坊

重點係首次使用緊急法，唔係禁蒙面法
林奠你點狡辯都無用
惡化陸續有來
包括聲稱社會處於動亂取消區議會選舉

早知買定d麻包袋
市面上好快斷貨

叫德國送番佢d仔番黎

咁唔撚洗要立法會啦 一唔撚過就用緊急法過撚左佢

新聞有講ok

班仆街建制派先係真正搞到香港現狀既元兇
由修例禁急法都係佢地班賤種搞出黎

屌你老未攬炒啦仆街林奠

之前有咁多先例都係建制搞搞震

問心 堅係好撚擔心 但都一定要行出黎！
香港加油！

其實都係個句
而家係唔撚係都拉
係唔係都非法集會

廣州大學呀

放股票
沽港元
兌美金
取消定期

攬炒就係咁簡單!

有冇人上支那買豬週街放

從夫姓咪叫林太或者鄭女士
再唔係777
點解會係林女士？
定係呢個係謝繼聰嗰類gag

當全世界弱智？

聽日香港人出去
要叫香港獨立
緊急法都夠膽死用
香港仲跟一國兩制?
獨立啦
香港獨立

到比卡超

連英文都咁直接此地無銀

推上國際

獨立調查委員會 仲多人支持啦

因為唔係講俾香港人聽，諗住呃鳩外國人。

又比加超

根本唔係用嚟要你信，係俾popo同藍絲特權咋

訓左三個月?

買定多d唇膏出街要化到個妝勁衡先去街街，化到pepe咁就啱曬

坐咗幾耐

暴露事件?

真係弱智 唔撚蒙面"暴動罪"
蒙面但拉唔到人 乜撚都告唔入

咩叫接近四個月既暴力事件 我屌你老母 比卡超

冚家產幾時死

比卡超

用英文提都冇提黑警開槍射未成年學生

香

正式宣佈廢除立法會啦 仆街

暴綠事件

港

比卡超把聲

逃你老母避 香港人唔會驚你

用顏料上色算唔算蒙面🤔

姐係以後可以充公哂啲財產先 再審得唔得?

簡單黎講但呢條入罪率幾乎100%, 暴動果D唔係

行得出去都犯法㗎啦
你覺得我地會驚咩

點解？

其實係組合技
1，遊行集會時蒙面會拉
2，邊個決定你係唔係集會？係黑警
3，所以黑警見人蒙面就可以拉

驅逐共黨香港獨立

冇追po，泛民同法律界係咪又係行出嚟齋屌兩句，但又冇人JR佢

任意毆打？邊個呀？藍絲定白衣黑社會？

煲大緊急惡法

獨

香港人死哂
大陸人黎代替

唔算

要停止暴力 好易
叫你下面啲popo唔出手就得

ＣＬＳ

禁止蒙面規例

點樣先訂立後審議
明明就係用緊急法扮咩野

比家超真係好撚樣衰

佢老母條隊排到去邊

立

佢可能連散仔林邊個都唔知

仲係伊館對話?轉場和合石傾啦，dklm

集會都要你批准？

其實而家一定重兵保護立法會，好難在用同一招。可能真係要地下化攪到有人開唔到會。

好撚憎個死人太監

出街咁多菌保護自己唔得呀

其實唔使再聽 不如講吓今晚同星期六 日 有咩活動

你話唔係就唔係？
我話你係雞都得啦。

比卡超係咪就中風講野痴哂痢根

DLLM

比卡超對手震到

搞掂，一招收佢地皮

帶太陽眼鏡算唔算蒙面？

送中唔撚得就搞個蒙面法

如果只告蒙面 會唔會即時收監

5個人以上公眾集會/3個人以上遊行+有不反對通知書
或者 無不反對
都唔可以蒙面 （包括顏料）

顏料都bam埋

禁止係 以下三個情況蒙面
1. 公安條例規管嘅 公眾集會遊行
2. 未經批準嘅集結
3. 係非法集結或暴動

司法覆佢個核啦，亂鳩來

包括顏料

顏料都唔得

屌 顏料都唔得 唔洗化妝啦咁

唔L洗繼續聽啦

bam左了 包括埋顏料

顏料都ban

咁點防tear gas

條柒婆講野 全部都講緊自己同下面d popo咁
大佬 點先可以做人做到咁
顛倒是非黑白

咁得啦 由今日開始日日我都帶口罩出街
出街又唔係集會遊行

做joker都唔得

信教就得啦

包括顏料

女人唔俾化妝

焦土派利好

萬聖節快到了

化妝化到認唔出本人嘅 拉Q晒佢

我信蓮燈

大家都係有宗教,明架喇

顏料都bam

蒙面法立得好，等d暴力藍絲無得蒙面打人，佢地一帶口罩，我哋立即幫popo手處罰佢地，yeah

包括顏料？
你仆街死啦

禁止喺違反公安條例下嘅公眾活動下蒙面
禁止喺未經批准(被反對/未通知)嘅集會遊行下蒙面
禁止喺暴動/非法集結下蒙面

Exclude 工作/專業需要、宗教需要、醫學需要

化妝品算唔算顏料

不準保釋

宗教得
我創黃蓮教

入冬怕流感戴口罩點計？

禁止集會蒙面 批咗唔批都禁9你蒙面
包括顔料

李家超個樣真係衰到貼地

宗教理由

on9顏料都唔得

所以係咪唔化得妝？

我屌你老母！！！！！！！！！

On9架萬聖節都唔玩得啦？

全民做ISIS

建制派你地班冚家鏟真係死撚緊 唔好問點解

學校唔俾帶

太陽眼鏡?

伊斯蘭教

全民感冒

帶頭盔得唔得

香港多左回教徙？

化妝都唔比
cosplayer冇人權

直接用警車接載
有哂記號

咪撚講歐美都有喇on9

即刻ban撚左 灰左

佢咁講 啲狗仲可以蒙面

咪撚嚇鳩人
立左法會即刻查到你有冇出咩

好能樣衰

算啱啱講左

全民學整形化妝

最高監禁6個月

其實化妝化到成個小丑咁又得唔得

全面監控

比卡超你係咪索撚咗嘢呀
講嘢成個智障咁

存你老母在

屌你咁女人係咪唔化得妝? 姐係我鐘意搽得勁白/黑都唔撚得咩
on9

太陽眼鏡得唔得？

鬼佬做你又跟
人地有民主自由你又唔跟

狗都唔係人

你咁L醜樣係唔會令到我驚架

學化妝

要信教了

又用外國黎比 on9

有冇大狀係即刻申請臨時禁制令? 點樣可以先立後審

佢仲要舉西方民主國家出嚟做例子先好笑

d狗一定鳩拉再劃花你塊面

擺其他國家上台

1年

全民化妝!!!!!!!

全民醫生紙

人地國家警察打死人會賠錢架屌你老母

我開公司
請專業光復人士

態度正確!

我信伊斯蘭教 照戴

即刻加入伊斯蘭教啦 屌

全民做小丑

全港最大宗教 蓮登教上線了

屌你啦舉D例嘅地方全部有普選呀

民主國家有得比?

法律制裁
又唔見法律制裁到你地班狗

佢地就係知自己死撚硬 所以咪盡地一鋪.

嗰班喬裝開既女人既沒日

咁啲大陸女人化到整左容咁都唔得啦🙄

算，佢講咗講顏料都係蒙面

攞歐美來比

應該係唔除俾狗睇係6個月

宜家係唔比你戴，定你戴左，狗咬要除低比佢睇

成日話外國有立法，外國有公投點解無？

畫面都唔得 港女無得化妝易容

唔係50同30咩

3D print老毛樣得唔得？

關林志偉咩事？真心唔知

penalty 幾多？

係咪可以作公民拘捕？

信教者得救

咪講廢話啦
即係宣戰

顏料都計

整個新宗教 要買頭巾既

50人

全民要學化厚妝喇

法國講法文又唔見佢學

比家超口誤 更正為50人以上集會、30人以上遊行

On99
又係唔解決問題
走去解決發現問題嘅人

歐美？
你個濕鳩政府憑咩同歐美比？

上街人數一定會減少
政府可以用衛生and防疫理由做好多野

sor lun jor

港女表示 出街唔用太陽帽又冇搽防曬好容易有雀斑！

全港都係伊斯蘭教 好在仲有宗教自由

屌笑左 講錯3人5人

美國有民主你唔講？死on9

不嬲都係智障

姐係點呀
又5個又3個又50個又30個

好慘係外國有先例

唔夠用啊

30人以下小組快閃團正式開始

講哩2個數字都可以講錯
冇撚用

其實你出得去行街都已經非法集結啦，蒙面法真係阻到人出嚟咩

公安條例規管嘅：
50人以上公眾集會
30人以上公眾遊行
禁止蒙面

有部份宗教信仰可以蒙面,大家改信伊斯蘭教

港女表示要化濃妝

yes

鄭若驊把聲咁撚似d大陸雞

放咗學你理得我吖

戴電單車頭盔

Ban左喇

仆佢個街 顏料都唔得

各國:喂 我無用緊急法去通過咪拉埋嚟講

太監講野係咁上去

閪女人

非緊急狀態既緊急法
外國啲政權聽完會唔會一致表示：

化哩個粧得唔得??

班大狀黨幾撚時JR呀？

5同3
一齊蒙面行街囉

啲口才咁撚差

有咩用呀 而家係佢話點就點重有撚法律罅咩

屌佢老母閪

鄭若華係支那雞黎？

笑撚死

佢把聲好撚柒難聽

獨裁了

散仔林曾出信俾"林"女士呀.

同d打橫黎講既人講道理做乜
谷鳩自己氣

On9比卡超 3人 五人

集會自由唔係絕對？

DIU 聽到

唔好再避啦好冇

肯定係講錯？
定用緊急法修例

Allahu Akbar

本身都係雞
但冇人想屌

傻閪比卡超第一次講錯咗講咗3人5人
之後改返

示威其實點解有反法

DLLM
成60路
仲用把死人姣聲.

佢一出聲我都覺
佢D 尾音好怪

聽見就想嘔

推到佢仆街

我mute咗

今晚所有人行動

大波驊把聲好姣

痴利根

睇稿都講到一舊舊 比份野我地睇算

佢係咪痴脷根

黑警會唔會話啲女化妝太厚 蒙面 捉返去女女女

幾廿歲人啲口音成隻支那雞咁

佢邊度鄉下，啲口音

鄭若驊條臭雞乜撚口音黎架，好un耳

福華街賣萬聖節D舖咪仆街

解決唔到問題
就解決問問題既人

單機出街

全部不組隊

到唔准蒙面果陣，你班狗官落地獄既日子不遠

d咬字好撚姣

我都聽到

化妝點計要d女人素顏出街

分成小隊

其實 條例係廢…

今晚... 賤制派!!!!

頭先有冇聽錯？
最高罰款監禁1年？

點解咁講？

鄭若華講嘅野咁似講緊班狗
隱藏身份進行違法行為

和理拖都唔比學生做

鄭若驊：唔會損害集會、遊行自由

Yes

身為港女要化妝嫁 化得太厚比佢話點算

真係勁撚難聽

Hit and run

但對波真係一流

鄭若華妝？

18區開花，唔好去政總

行政署向政府總部的員工發電郵，指政總員工可以在今日下午3時半後下班。有政總員工表示，多名警察在午飯時間手持槍枝進入政總戒備。

金鐘佢地已經打到熟晒
知道晒我地有咩不足、點樣可以捉到最多人
而家已經有晒部署駐晒兵
我地唔好再打冇把握嘅仗，去返自己地頭，遍地開花！

把死人聲做乜撚野

係 但popo可以用到好盡

唔蒙面但可以cosplay

學番黑警痴膠紙

就咁聽，姐喺少過30人嘅快閃游擊隊完全唔受規範？

講真 行動再唔更加針對政權 之後既法例就更加痴撚線

屌 聽到好眼訓

佢把撚屌聲想點呀⋯⋯
一個律師把聲咁撚樣

屌你老母cosplay蒙面超人都唔撚得啦聽日，收皮啦柒婆

唔係一年?

之後班狗會瘋狂 扯 記者 豬嘴

痴L左線

重點係引用緊急法試水溫

姐係今晚前都仲可以蒙臉啦？
今晚出晒嚟搞殘香港
你要攬炒一齊攬炒

太好了，以後不用再捉鬼

捉入狗屋女女女

佢要搞到和理非驚犯法唔出

灣仔三聯書局宜家話關門

咁就好睇

Popo可以截停+要求人暫時除低蒙面用品去核實身分 核實完可以戴番

今晚出黎
有冇活動？

你敢以後唔亂禁止集會遊行先好講啦

cctv條撚準備未

好撚難聽呀佢講嘢，有冇讀書架

The Time has come...

Execute Order 66...

個重點係引用緊急法
先例一開 下次又會用
所以要做文宣 佢想立咩法就立咩法

佢話講錯阿
正確係30 50

化妝 -> force 要你用藍色水洗面

今晚去邊好？尖沙咀萬聖節？

最高1年

公眾地方見到你蒙面都拉得

即係開正綠燈濫捕

鄭若驊：警方有權叫人移除蒙面物核實身份

如果出街咁唔小心比顏料整到成塊面都係，咪比人拉硬

正確

01

好撚ON9 根本唔會work

香港獨立終於到

有冇記者夠膽問點解差佬可以唔show樣同號碼逃避形責

一向都得架啦

條例係防blackbloc 唔係防勇武做野

allahu akbar

又考驗和理非係反對通知書下出唔出黎

拒絕popo最高6個月
遊行中蒙面最高1年

Hk01個問題

第1題已經入正題

即係見到有蒙面即打咁解

如果示威者硬要蒙面
警察出臥底蒙唔蒙好

01個記者咁寸

邊間記者問

咁咪唔會再有UC

Hk01

潘多拉盒

犀利

HK01記者講人話👍🏻

大波驊都話係有公安囉

01 記者講暴徒

問咩?

01屌到啪啪聲

721個條問得好

講咩

7.21 元朗

推

hk01記者

好掂

01轉死性

記者 問得咁貼

係佢角度 就係叫啲暴徒唔好蒙面比個樣人睇比人拉

01堅料

無上權力

白衫個班呀

01一開波已經屌打面

鬼

01記者我愛你

01一黎就開炮

HK01咁直線抽擊

高質

成日都話係負責任既政府

721元朗屌到佢啪啪聲

重覆廢話

問得好

01你轉死性？

有咩可能唔戴...

跪求文字轉述

7.21

白衫呀屌

講過好撚多次
前線記者9成黃

繼續亂有繼續緊急法爽

01好野

連登中箭了
支那01正仆街

全港三罷！

７２１

721 白衫

竟然係01記者

Hk01記者有時係講人話既

講721班黑社會呀

香港人只係objects
乜有面要蒙嘅咩？
香港人一早被黑警去咗人化啦

但勇武要blackbloc嫁bor

01開個靚波

Hk01好波

721

又推個波比人

今晚.... 建制派!!!!

大部份人蒙面係因為白色恐怖

我戴口罩防狗瘟 最近好撚嚴重

01紅底就一定架啦
不過問得都唔錯
721全部無帶點解拉唔到？

唔想香港有暴力
唔想香港亂笑撚死人咩

**autistic screeching**

記者係唔係都唔可以蒙? 即係更易比人回相

林鄭答個時好似忍緊笑咁

唔好信01
表面講人話
實則出賣手足N次

問左咩番工聽唔到

呢個要問

200萬人一齊帶口罩出街 睇你點拉

你係港獨之母嚟
亂咪又係你搞出嚟

親眼睇住咁多野 鏡頭前後知最多野都係佢地

重點係緊急法，佢想點立就點立

大部份人蒙面係因為白色恐怖 屌你老母

URGENT!!!

而家講緊緊急法呀！！！
同我簽咗佢！！！
同我share開去！！！

矛盾到..一時緊急一時唔緊急

一直都話前線記者好多都黃,係內容出唔出到街姐

問係咪 項莊舞劍，意在沛公, 想打開 pandora box 之後禁 telegram , lihkg, 外匯管制...

應該press ok
寫嗰班就

聽林鄭講野真係好辛苦，成日遊花園，唔正面答

呢個真係 01 記者？

個班黑社會白衫

推到比記者睇到

潘朵拉盒乜鳩子 笑死

呢頭話對話 果頭即刻立法

只可以講，01 前線記者好多都好黃，但係 高層係紅到仆街

大部份人蒙面係因為白色恐怖呀

係咪用蒙面法黎打開用緊急法既先例，仲會唔會用緊急法訂立其他法例

講咁多咪又係唔夠料屈人入罪咪整個禁蒙面法黎入人罪

勇武做得野都唔會驚多條蒙面
而家係想拆和理非（盾）

講咁多次係誤會

咁迪迪尼同OP都收皮嚕 鬼屋唔使玩

其實有個好處，等大家真正做到hit and run, be water千祈唔好比狗捉到！
因為捉到係100%入硬，大家要更小心！

屌你老母啦 香港唔係緊急狀態 你用咩撚緊急法呀

佢話唔準用顏料同埋 物品幪面
用自己嘅血嚟搽上塊面度
我係因為受傷所以出血
係健康理由所以塊面有血
亦都唔係物品同顏料
血係我個人本身的一部分

顏料唔俾咁係咪以後冇得化濃妝出街

點緊急狀態 唔係 緊急法 on9

咁講法之後都會繼續用，咁就直接講

淋病 認左蒙面法係獨裁的開端

屌佢嗰啲評論真係

想嚇走和理非班人
和理非既人數先係最大

點解成日覺得紅底公司做既人一定藍

邊有可能正面答你丫，對話wo

thanks

有咩問題 Pandora’s box

和理非本身好多都唔會被捉，捉到本身都告非法集結，
所以無大影響，請大家留意

即係有機會封

我非法集結, 本身已經坐緊兩碌
佢期望我會怕果一碌?

萬聖節都冇嚕

係咪on9 話依家唔係緊急狀態 但又可以用緊急法
屌你老母 咁隨時都用得啦

咁都唔出黎反對 第二日警犬當你市民狗咁撚都得

班友傻架？佢地無睇到市民被打到狗咁？

屌你老母林鄭殺人魔頭

Hk01:會唔會從此不斷引用緊急法？之前721班人無蒙面都捉唔到？
777: 不斷審視現今條例...blablabla🙄 唔希望暴力升級 唔會進入緊急狀態...blablabla🙄 打唔到重點暴力升級就有機會繼續引用 跟住交俾比家超

佢係咪同市民活在不同時空

其實間間都係
之前立場定唔知蘋果講過佢地會比料黃底傳媒

o明白

姐係情況無好轉會再做其他野

一個字會咪算啦 曬時間

負責任既政府

Agger. 01真係高層紅
班細既好多都係黃

聽下民意去確實立法?係咪ON9?

睇下斑外資受唔受囉

點解可以咁on9 會覺得禁蒙面可以停止暴力

獻醜不如藏拙

HK01：禁蒙面法係咪只係為打開緊急法大門？
林奠：唔想香港亂，做合理措施。唔係一個容易決定，緊急法個名可能會引起誤會。
（答非所問）

講左幾十年啦

佢唔撚識

條臭閪又答非所問

想人唔升級 佢真係冇腦架喎

佢話緊急法係會繼續用

明了

ok，有消息開個post，plx
其實條法例影響唔大，想睇有冇得撚吓垃圾政府

戴大烏英黑超算唔算蒙面

唔希望暴力升級, 但如果繼續惡化政府就會諗方法..
即係隨時開第二條法例啦...
又話咩指意立法會, 咪又係你班建制狗

仲有話721班白衫都無蒙面，都係拉得3x個
蒙面法有用咩？

但本身有和理非掩護勇

比卡超講緊咩？
點解我聽唔明

攞晒緊急法d著數但唔洗負責

讀下書先

認真唔識唔好出黎柒

咁聖誕老人執鬚點算

離題喎jm9

比卡超其實係咪唔識聽廣東話

記者
問佢7.21個個無蒙面點解拉唔到人

721班人無蒙面喎，拉得嗰咁少人???

比加超又出嚟帶大家遊花園

我剩係聽到汪汪汪汪汪汪

問得咁撚串

從來冇人聽得明佢講野

完全唔知比卡超講咩鳩
1999

On lun9
你催淚彈放題 我帶口罩保護自己都唔撚得
仲要要求我除撚左個口罩比你辯認？

咪問你721囉
點解721全部無蒙面你都係拉唔到？

嚇鳩班和理非囉
講到明最高刑罰坐一年

聽到火滾

中風講野一舊舊

講緊黑警逃避法律責任？

比卡超又9 Up

記者可以問吓《蒙面法》為期幾時？有冇壽終正寢嘅一日？定係直到香港滅亡都取消唔到？

屌李家超你仆街啦
答721個題呀 九唔搭八

721呀 屌你老母

屌 笑左...

即係萬聖節同11月嘅lgbt遊行都唔可以用顏料塗面係咪？

出去拎錢先岩岩出左糧走資lu

依班仆街仲可以坐係度 真係對香港人最大既侮辱

不如直接向外媒澄清係緊急狀態

唔係緊急狀態係唔會有緊急法，唔好語言偽術

全撚部都係講緊黑警

佢地真心覺得問題核心係示威者蒙面

屌你警察都隱藏身分啦，佢地都係逃避法律責任！

點解我唔明比卡超講緊乜

問緊７２１呀屌你！

記者俾Ｄ火！追問追問！！！

政府剛愎自用車毀人亡

又答非所問

YS

是福不是禍 是禍躲不過
不過乜9都好 話9知佢乜嘢法

光復香港 時代革命
香港人 反抗

我就睇唔到有人被捕

成日都係到loop, 真係好悶呀
依家係點解決721呀, 721呀

萬聖節玩大佢

好撚燥

問緊你721班人點解冇蒙面都拉得咁少呀比卡超

比卡超9up時間

非法集結好多都係罰錢

食撚屎啦你 屌你老母

個核心問題係市民反共

仆佢個臭街

有咩問題
形容得幾好

小牛農莊都未撚拉

李+超, 6月開始有人蒙面所以世界亂又捉唔到,仲亂,
香港亂係因為你地班狗官呀, 唔係因為蒙面呀

證明香港人真係好順良

不斷努力"既" 屌你老母

問721啊屌你

收皮啦 不斷努力

9up姐 唔想解決核心問題 咪解決提出問題既人

唔識聽人話同唔夠膽講人話

應該都係想踢個波比垃圾會
btw都應該要問下

但係呢堆掩護既多數唔被捉，咁佢繼續蒙面咪一樣

咁未夠鐘就終止不反對通知書的集會有點計呀?
果D夠和平啦

警狗唔蒙show pass 咁我咪唔蒙囉

個嘴樣衰到 答到咁撚串

講緊點解721冇蒙面都拉唔到人呀！

老你老母

點算好，仲出唔出好😭

on9政苦

如果係示威現場經過
為左唔受TG影響帶豬咀保護自己既話算唔算犯 禁蒙面法?

開到明會繼續用緊急法
外資走未

以為用黑警武力+緊急法可以迫示威者唔再升級行動/退縮...

完全聽唔明比卡超up乜鳩

比卡超: 721好努力調查....

以前識人做01 大部份係黃
但高層係藍 大部份黃都走咗

繼續追問７２１！！！
成班白衣無蒙面呀屌你！

條友講緊廣東話？聽唔明嘅？？？

瞓撚醒未比卡超，九唔撚搭八

我係咪唔識中文

梳聽錯

調查容易咁拉左告左未呀？

出啊驚西咩

聽到我好撚眼瞓

ON撚 9 ，邊有人唔蒙面犯法
等你易D拉

你真係唔識架喎

佢預計到會更升級
而佢話如果再升級 就會再有更多既應對
即係而家只係第一個step
等我地行去升級個步 真暴動 佢就大大條道理出解放軍

有哂證據都拉咁少人 屌你話好努力？？？

黑警蒙面點計

你告人暴動坐幾年D人又咪走出呢

有講工作原因可以括免呀

即刻跳樓啦你

林賤婢又一鉅獻

屌啦
即係嗰39分鐘分明放生

你係屋企戴豬嘴都犯左法啦

撥火局局長

出囉

唔該送721白衣人入去新屋嶺48小時

一定會 大量文宣 今次引用緊急法係開端
之後佢想立咩法都無人阻止到

林奠真係好q煩

笑乜呀屌

比卡超：警方不斷努力調查721事件
攞721黎講 話部份白衣人都有蒙面 查起黎有困難

好努力調查都係得果幾個
咪証明你班死黑警廢囉

元朗冇蒙面你咪又係冇拉

屌老練都要出
大把人陪你 驚閪

肯定又話工作需要有豁免

比家超：有左蒙面法好多活動都會恢復正常情況？？？？ 元朗事件入面popo努力緊存啦 證據係不斷有人被捕（wtf?) 但因為當時有人蒙面有人唔蒙面有人潛逃有好多難度 (wtf?) 721件事進入左司法程序唔講喇 總之你唔蒙面我易啲拉你啦

會豁免

政府假設左 狗方係唔會蒙面犯法

永遠都解釋唔到721，收撚皮啦好撚柒

容易？點解721去到而家都未拉到？

社區對話完既結果.....

攬炒之母

政府就咪係想嚇走你依類香港人囉
你問得依句，政府已經偷笑緊啦

波叔比人拉落水

ball passed to財政司

我地一定要贏！

收聲啦好難聽

on99 721個西瓜佬出哂樣仲係咩事都冇
咁叫有處理?

佢有講因職業需要
為保護自己人身安全既話係豁免
即係狗同記者一定唔會有事先
但係FA同其他就唔知

快D出

波叔

又無公眾資詢就實行

人權夠係基本法有

試著說緊急法 不要說蒙面法

叫左三個月都唔出，曬氣！

點啊，7婆你做MC啊???

趁仲推到

順便推埋波叔出黎 要死一齊死

基本法 笑死人

食少支煙啦肺癌波

基本法夠寫高度自治啦

訓醒未呀

集合自由夠係

一早講左狗有豁免

打立場姐姐果個仲種緊菜 真識講笑

on9

講個笑話
「基本法保證」

算 因為你唔係popo

蒙面法就係拉埋你一齊坐
經過都唔比架

點解呢班記者唔會反問

夾定嫁

集會自由呢？dllm 你會跟咩

基本法夠話雙普選
你地又唔做
臭閪

一開如講5個遊行3人條結 係咪唔可以同朋友出街

灰色地帶

01
夾定

唔會有外匯管制

基本法寫明可集會遊行添，依家有冇？

基本法 唔好笑死人啦

我係下面d 記者實用人權自由同普選撚鳩佢 串撚到用基本法

不斷努力
班狗出拉我哋嘅力嘅十分一都拉哂班白衫佬啦

製造白色恐怖

入到去最多咪同班狗一齊打牌打邊爐

基本法示威遊行自由都無話要蒙面法

我發夢，搽黑塊面，得唔得先，我屌佢老母

屌 比卡超做乜9

講起經濟幾撚驚 即刻推波叔岀黎解釋

S.4(3)(a) 豁免咗臥底

on9波又係on9,你而家緊係話唔會，有緊急法邊個知

擺明助攻

凌晨先實行

基本法都冇話特首有能力制定法例

準備定哂啦

基本法保障...波叔你咁都夠膽講

佢會話你仲乜要去

721無蒙面既檢控都咁少，關蒙面令到檢控困難咩事
一就係有人徇私，再唔係執法者能力有問題
炒哂班人就岩哂，洗鬼立蒙面法

審慎我只係睇到你亂鳩咁嚟咋

點解我完全唔明比卡超答緊乜

做媒問屌

其實佢地知唔知自己講緊咩
自己唔跟基本法
又話自己會跟基本法

波波講左乜野？

推個波俾人笑乜撚
隻賤婦笑住拖阿波出黎講野

你老母 起底搵到既人 都多過佢拉既人
成班社會垃圾

蒙面包括用顏料

好假 做完戲未

啱啱開始問第一條咋...
係咪想01記者俾人趕出去

仲單純地信基本法食得屎啦

佢好驚講「緊急法」呢三隻字

全世界聽日同我貼住塊面膜岀街！

商台

香港仲有8小時獨立

唔係，係因為佢地真係無哂辦法。點攪班和理非都唔肯同勇武割。而家乜都要試

因為正常你唔會忍受到個環境。
正如有人覺得狗隊入面都有好人一樣。

用粉化妝唔用顏料

記者要追問封網路呀
tg 連登 甚至twitter reddit fb
封左fb連直播都做唔到 坦克車碌豬都冇人知呀

喺示威現場呻鼻涕 ＝ 犯法

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

我諗佢自己都唔知自己噏乜
721真係政府死穴，永遠兜唔到㗎，你搵再叻再好口才律師都兜唔到，因為證據已經擺晒枱面曝晒光

係咪要全城一晚之間信哂伊斯蘭教

屌 狗就可以蒙 又冇冧把 班死黑警玩曬啦

邊間報館

上面有人話敷面臉

01問左
佢咪回話唔會

push

係囉...點說服外資呢?

屌根本唔正視個問題 唔撚理民意
宜家引用緊急法又話唔係緊急狀態
你玩晒啦

依家佢出蒙面法就係要令popo更容易乜人都拉
唔好再問點樣點樣唔犯法 咩咩灰色地帶啦
仲喺到講道理講法律

搜証容易洗撚俾咁高人工你班黑警？
請個小學畢業都識做啦

你去示威本身已經犯法

等陣美國即刻做嘢

記者問得好

商台記者好嘢

雖然唔係報館…商台

商店串撚到

商台good

次次出黎都係林鄭講野
搞到啲局長唔識答問題 唔識講野咁
成班都講廢話 九唔搭八

商台記者簡單D呀

呢個記者幾有火

商台哥哥好慘 鼻塞

有mon post

商台係咪有mon住呢度

on鳩鳩，唔畀睇醫生覆診

完全人治了,香港玩撚完，唔該快徹資

唔好帶走注意力，緊急法！！！ 唔只係蒙面法！！

下一步就可以用緊急法，取消區選etc

佢個講法，點解唔立法追究警察唔出委任證、唔show number、同蒙面，都係影響追查同查證

No
佢淨係答咗外匯管制

商台好有火

應該係記你老母個記者呀.

未必，佢地都想知

rthk記者問左放tg戴豬咀既問題了

今日班press咁大力既

如果記者見到嘅話
多謝你

今日啲記者好勇武

商台好波

商台有火

迫和理非做勇武

商台哥哥好嬲

記者真係要問關於自身採訪問題

有病出咩街

剩係空氣污染，已經唔洗理反蒙面法
專注返用緊急法先

睇黎d記者留力
唔出席狗隻記招咁耐
到今日出返哂黎

柒婆只暴製亂

商台記者問咩

係商台

多謝商台記者

記者們要好好保重身體！

大部份人蒙面係因為白色恐怖
根本唔想人出街

寫明有普選
集會遊行示威自由
Bullshit

商台哥哥

地盤佬點算今次真係食塵
遲吓會唔會安全帽都唔比

真穩定假穩定investors一眼睇得出架
你以為呃到佢哋咩？

即刻開個香港教 第一條教條係蒙面ok?!

記者問得好！

施暴製亂

商台哥哥保重身體

sorry聽錯

空氣污染嚴重, 防止生病戴唔戴得呀屌你

商台呀

所有人今日開始去邊都帶住

繞過立法機關僭權立法講法治精神

咁姐係要我地搞死個金融啦

亂咁叫人做朋友.
傻的嗎?

理撚得你會唔會 講左就姐係有possibility啦

波叔：

【LIVE 直播】林鄭公布訂立《禁蒙面法》

唔係傻嘅都識問啦
你當記者傻嫁咩
個個大學生

集會就唔係公眾利益？

金融市場會有升有跌
叻

所以我哋要止警暴制紅亂

平穩地跌呀屌

你噏乜春呀屌你老母

有升有跌會唔會幾粒鐘跌500點
吹水都有理據呀

4000都搞唔掂 憑咩要我信你對市場嘅保證

坐喺台上面既全部都會被制裁

蒙面法係fake 真正出招係緊急法
唔好out focus

龍門任佢搬

搵人問 如果推出蒙面法後仍未見成效咁點？

有mon連登商台

1.點說服外資緊急法冇影響
2.記者比人射爆眼食tg,係咪唔可以戴保護裝,係咪犯法

冇睇live
佢點答

仲有冬季流感盛行

外資理你都on9

黑警應該一齊除面罩

啲錢走緊有晒數據你唔認姐

叻你老母咩

你立左法已經對公眾利益有害啦屌

遍地開花和你塞，
快閃在辦公時間，好似中午快閃中環，遍地開花下午放學後快閃
針對性打擊:
和你塞中資，奶共商舖
街坊圍狗車，圍狗屌

記者記得唔好俾佢叫朋友
你地冇呢啲咁仆街嘅朋友

萬聖節PARTY係咪可以全部拉哂?

咩叫核心競爭力

咁柒婆答咩

未答
等劏房波ｕｐ 完比卡超再答

其實佢哋知唔知自己講緊咩

痴撚線 推

波叔把聲講到咁無信心

好撚中point

即係同即時收監等判刑沒分別。

跌咗500點。劏房波：好平穩，請大家放心

本身特首用緊急法已經違憲

有升有跌呀媽係女人

仲敢講司法獨立 人唔笑狗都吠

既然經濟咁平穩即係唔關示威事啦

特登立條輕d嘅，就算入唔到你暴動，都會入到你呢條

仲俾乜撚信心
衰撚咗幾多穫

講真
佢地句句都答 話金融核心
唔太有損害 冇大影響
咁講真 我地搞死金融就得啦

大家唔好再注視蒙面啦
比佢立反蒙面 佢話唔比你蒙就唔蒙？佢係咪都告你非法集結啦 大家咪又係照企出黎 個蒙面法立黎意義上無撚用嫁

重點係引用緊急法立禁蒙面法

下一步就係宵禁 充公財產

專業D
係喬裝唔同角色的人物呀.

果然係會計仔

唔洗怕依條垃圾法例 我地係唔會驚嫁

仲講乜普通法呀？

香港有幾多人才咪比你地拉鳩晒囉

推佢老母

要即刻舉行反緊急法集會

我對波叔冇信心

to 民陣：10.31萬聖節大遊行

往內推廣香港？

波叔都講到淆晒底

原來身體狀況可以係帶口罩嘅理由，咁我次次去睇醫生攞定感冒証明咪得囉，屌

係 佢無晒計就出絕招

咪再講《禁蒙面法》
呢條係《緊急法》
係佢用《緊急法》黎限制香港人
要俾全世界知香港已經係獨裁政府
可以隨意推《緊急法》限制任何人任何野

！最好嚟多次沙士

集會示威遊行自由
但係要警方不反對通知
已經夠反智
要人批 仲叫唔叫自由

有升有跌呀

又到比卡超

瞓醒未呀佢

全民包公

我有精神病好怕見到人要戴口罩得唔得呀?屌你老母林鄭, 我拎埋張醫生紙你地睇呀屌你老母

起因咪你三條撚樣好大喜功

越講越細聲

依兩日 睇嚟 又有一間降香港評級

其實佢哋係咪唔知信心係講人哋信唔信你，而唔係佢哋自己信唔信自己

仲講起因？你老母

上次出黎先話經濟好撚差

起因未你囉屌你

佢個樣已經淆淆地

都答唔到 on9

個起因就係柒柒柒囉

之前又話示威影響左經濟
依加又話經濟冇被影響

又黎因果倒轉 垃圾比卡超

口講好有信心
但把聲淆到

本末倒置

上制裁法案，你估佢想出席呢個地方，呢個會係買陣營，支那或者美國，佢呢世等做大灣區人

呃人呃到連自己都呃埋

含撚啦 收30k 唔撚洗做呀？dllm

沙士係大陸比我地架

起因咪你地囉屌

廣東話？

劏房波好似失左憶咁喎
之前講過乜鳩應該已經完全唔記得

比卡超9 Up時間 2.0

咁點解我地暴力啊？
咪係你地政府囉

倒果為因

完全無理據講到出嚟
點引外資繼續留係香港

政治豪賭
欣賞林奠老母

比卡超：如果冇暴力，就唔會有警察執法

有傳染病點算
掂到淋病月娥無得救㗎

瞓醒未呀比卡超，問你記者點呀！

Push!!!!!!!文宣

屌, 係到聽緊學生present咁
推廣

又唔係我地去採訪 我理得你記者點

都唔知邊個推送中條例

on9超氹緊人訓覺....…

比卡超個死人樣真係

又外國 我屌你老母呀

屌你老母比卡超講緊乜鳩

起因咪唔撤回囉

危險咪叫班恐怖份子唔好去現場囉
去得咪預左有事架啦

屌你
講到好緊急，整個環境危險，法治被破壞，所以先用緊急法，不過香港情況其實都唔係好緊急。
你講晒啦仆街

官逼民反呀

屌你講幾多次外國
答到記者問題未

外國有民主有普選呀 你唔撚學埋？

你班速龍暴力在先

又講外國

冇你個仆街政府迫死市民出嚟 根本唔需要警方執法

示威者和平 你地班畜執法使用過份武力
我地暴力先???屌你老母屌埋你祖宗18代

唔識股票野
唔係跌 500?
同埋咁係跌左好多架喇？

個起因係林鄭獨夫硬推條例，你叫佢負責先

屌你垃撚圾

屌 睇到好撚燥

冇撚答過問題

熊仔頭係未唔洗拍片了

成撚日話外國外國
外國有普選 警察有number又唔見你參考？

香港跟外國一樣有槍權？
無呀 柒頭 咪再講外國點點點

yes, 同一個唔合格咗幾次嘅白痴同人講我下次考會合格信我啦, 一樣

食屎啦 始作俑者咪你班狗官囉

屌,搞出事個個邊坐係你隔離,做咩唔解決佢呀

屌你啦講乜撚外國
係外國你一早落左台收左皮喇

比卡超：外國有蒙面法好耐，相信蒙面法對社會安全有幫助

屌啦 又講有違法先執法
無暴政 無一個咁無能嘅政府 會有示威者出嚟？

成撚日外國外國
外國夠有普選啦
DLLMCH

係習女士

成日講外國
外國有民主，你有無？

如果唔係你呢個垃圾政府
根本唔駛用武力示威添啦
學人講歸根究底
外國有民主添呀 你唔撚講
收皮啦屌你老母

太古冇人衝都放TG喎

係喎

做緊野聽唔到，請問佢講咩

又想用外國例子蒙混過關

唔緊急地推出緊急法
唔洗急 最緊要快

重有正宗教練

呢D時候成撚日講外國外國, 外國一早用槍打撚死黑警啦 on lun 9

4個月跌5000點

比卡超條撚樣答問題真係世界級

外國普通人有票投, 香港得1200人投特首JA 屌你老母

狗政府既記者會 = 洗市民腦既講座

比卡超好冇禮貌 完全連戲都唔交 冇誠意

你認為 on9

所羅門睇到實
佢劏番嚟啲錢全部冇晒

屌你老母讀稿都唔識讀

外國都比人民選領袖好耐la，又唔見hk有？

點解唔用緊急法送陳同佳去台灣

搞我熊仔頭 我同你死過

直接用藍絲立場問佢，點解唔一早用緊急法立逃犯條例？

外國有得選總統呀 仆街

我由聽日開始信伊斯蘭教

主軸： 你唔犯法 我地唔駛搞咁多野

比卡超好似樹賴咁慢

即係逼你硬食tg

佢無啦啦lur咗一聲

外國有槍權，人地有民主有好嘅投訴機制
你有無丫，屌拿聲

記者請問：
外國例如美國有蒙面法，香港可以照版煮碗，咁美國可以一人一票選領袖，人民可以有槍，香港要唔要跟？

係咪警犬都符合呀屌你老母

Spin撚咗咁耐先答

今晚個地點喺邊 幾點 有冇資料

職業示威者係咪可以豁免?

本末例置, 例果為因完美示範

記2: 點說服外資香港唔會受緊急法影響？記者係咪唔可戴保護面罩？唔舒服係咪唔可以戴口罩？

777: 法治好重要 行蒙面法有助回復穩定既營商環境

波： 金融市場/銀行體系仍然健康、平穩運作 核心競爭力無受損害；只要停止暴力攻擊 平息一切 政府就會全力對外宣傳香港；有信心外資繼續會黎香港

比家超：無暴力犯法popo就唔洗執法（瀨落示威者度？） 外國有蒙面法...blablabla ； 繼續重複邊3個條件可以exclude, 記者同因健康理由係可以戴面罩；法庭可以逐個審視戴罩背後既理由

比卡超：外國有蒙面法好耐㗎喇，所以跟係無問題

咁外國都有民主好耐嘅
唔見你跟？

Rock哥算唔算

有升有跌你識乜

我有病呀 sick of 你班仆街呀
咁我係咪可以戴口罩喇

咪係

星期六poly info day 宣傳公共衛生日

唔敢講伊斯蘭教，真係好敏感

港外國不如問下中國有冇幪面法

最左今年4月8
over30000點

廣明 講野都講唔撚正 淆到仆街

即係記者會拉左先，上庭再辯解

比卡超：記者符合豁免條件

警犬

成立獨立調查委員會同實行雙普選都係完全滿足基本法要求，日日咁多市民要求又唔聽，而且唔洗用緊急法，更少爭議，蒙面法得建制派說兩說就聽點確保政制無側重一派，漠視市民聲音?

喺外國比卡超大波驊辰早要收檔

Skynews

sky news

即係係咪都拉咗你上庭先

問中槍

比卡超講起因？醜字識唔識寫？
人地國家有全面直選 香港有冇？

冇暴力冇犯法
冇警犬需要執法
dllm比卡超

我到而家都唔明 咁即係出街戴口罩犯唔犯法 講普通出街 唔係集會遊行

有冇人想兼職做Youtuber呀？例如熊仔頭？

另一個問題
記者安全 但fa 呢

Sky news

即係推個波俾法庭
咩都唔撚知

鬼佬講中文

Skynews 好野

原來仲未完, 睇左陣好嬲唔睇

依個人講野咁得意嘅

外國記者真係問得好好多
Stress ‘YOUR STREET’ , ‘YOUR RESIGNATION’

有冇人問 當美國通過左香港人權與民主法案
據聞你地都會係制裁名單之上
你地三司十二局各位有乜野回應

翻譯黎架嘛

屌比加超，無你個垃圾政府唔聽人講，邊有人用武力呀

願榮光歸香港

不嬲都係咁

問佢會唔會下台？

tvb有埋即時傳譯既

721又唔執法

啱啱lag左聽唔到
鬼佬講咩

直接d,問佢地驚唔驚

有理無理，拉左先算，先斬後奏
同之前“過左先啦”有乜分別

鬼佬痴線

講到尾主觀判斷 差佬覺得你有就係有

反蒙面法免責辯護：
- 受僱時處於集會/遊行現場，人身安全理由
- 宗教理由
- 醫學、健康理由

Rock哥

Subsidiary legislation 係negative vetting, 立法會唔say no 就通過
意義係你阻立法會開會，連否決嘅機會都冇

推
落下佢哋面

sky news 問兩𣜆嘢 一係獨立調查, 一係你 resign
呢兩樣會唔會出現??

點會得閒mon
自己都識問啦

SKY NEWS：應該獨立調查10.1開槍事件

佢叫佢答咪即係俾位佢入贊中國

咁要睇你年輕
30歲樓下 ： 非法集結，藏有攻擊性武器，矇面法

唔犯

言下之意，記者戴口罩有機會拉，上庭時同法官講自己蒙面有職業需要或會免除刑責。

即係拉鳩你先，上庭你再慢慢解釋。

Miss左鬼佬問乜野

準備講監警會

有tg唔比戴豬咀？

記者一定要問
係咪拉左先，上庭再辯解

真係比人捉既話 會要求你除口罩
確定有冇合理理由 健康/宗教等等

問佢點解唔成立獨立調查委員會
同埋點解唔辭職
呢兩樣先可以解決到問題

咁臥狗算唔算受僱

唔聽都知點答啦
獨立關稅地區唔係外國給予
不容許對內政說三道四
民主法案對香港冇影響

中國無

因為無人會抗爭

Sky News: 年輕示威者喺你管嘅城市大街上被警察射傷。你有兩樣野可以做：1）成立獨立調查委員會，2）你落台，呢兩樣野會唔會發生？

逼你硬食

點解班狗官啲回答全部都唔撚對題

正解 唔好以為個個好似我地咁得閑

比卡超 藍絲logic

全部野都係覺得唔會，覺得無問題，覺得無反人權，乜都覺得咪話你係人治囉

cnn

推呀

就算有 都被消失 唔會流出黎

外國有普選好耐，相信普選對社會安全有幫助
外國有槍權好耐，相信熗權對社會安全有幫助
外國有大麻好耐，相信大麻對社會安全有幫助

用支槍指住你個頭同你傾. 屌你啦.

ok淋病講到明硬鬥硬

係，呢三個月都係，只不過而家有更好既理由拉我地

Stepping down is not helping the situation

I agree, we need to dismiss all of you and elect our government

CNN

有冇少少走緊烏克蘭後塵

緊係算
所有法律都不適用於黑警

CNN 一針見血

但又話淨係計有申請或冇申請集會遊行？但學校又唔比

正解
不過POPO有權叫你除口罩check你影你相

遊行前先攞醫生紙先

Now直播把聲做乜9

已經步緊喇since 721

收錢嘅示威者算唔算

Cnn: 若果蒙面法未能穩定局面, 之後你會用咩嘢方法, 再用咩嘢緊急法

迪士尼公仔只準著衫唔俾笠頭

CNN好波

即刻轉左睇蘋果

英文差求翻譯

笑左

鬼佬 : It seems escalating it

乜撚野not easy 呀
都唔係問你依樣野
死傻閪躝返上去幫習總含撚啦

CNN：你做呢樣野（蒙面法）係好大件事，如果咁都阻止唔到情況惡化，你下一步會做啲咩？

如果反蒙面都唔成功平靜，會點做

CNN: 「咪撚再扮野啦 臭閪」
淋病: 「我都要扮住先既」

睇啲外媒咁問 都知對港共好無信心

因受僱、工作理由可以豁免
你直接講黑警可以蒙面啦
扮咩有為記者著想

violent protestors

海洋公園 halloween係唔係要取消

遊花園
鳩答
呢4個月以來，得消防救護嗰個係真正答問題

完全冇答過問題

On9

政府認為自己無側重建制派，因為政府根本從來都無視無執政意志既反對派，眼中只有建制一派，何來側重？

未知 去多轉北京先答你

人地問如果蒙面法fail有咩alternate measure
你就9唔搭8

唔係第一日

如果呢條例無法制止示威者會點做

UC狗全部現形

第一其實緊急法本來就唔係可以咁比佢用，佢咁都係夾硬黎，政府依家都無辦法，其實對我地有大打擊咩，我又覺唔係囉，大家係咪都會照出？我就照出嫁啦，多條罪姐嘛，如果政府想點就想點，我地唔洗玩啦，個政府愈係咁，我地就愈應該去反抗！

問如果今次呢步做咗之後解決唔到問題，佢仲可以做咩

講嚟講去個point得暴力事件起因呢屌你老母

金仔都係咁諗野

Now直播把聲好撚難聽呀屌

電單車頭盔??
全民電單車慢駛遊行

淨係識卸膊

林奠：呢個係負責任嘅決定，唔肯定禁蒙面法可唔可以達到目標

佢地係咪無一個識答問題

200 people....um...200 violence protester...
上街既就唔係人

Joint hands to restore law and order

新彊好似有

老蘭halloween港女冇得扮小丑女了

大圍拉記者豬咀一幕唔會重演，因為以後直接拉得

伊斯蘭教既朋友 聽日一齊岀黎為香港祈禱

CNN: 「咪撚再扮野啦 臭閪」
淋病: 「我都要扮住先既 , 睇下香港市民會唔會乖啲 讓步啦」

咁點解有示威呀林奠

冇，烏克蘭最後可以贏係因為有軍隊幫

咁做只會令全民勇武
帶口罩 啲狗就開你波

林奠：情況再惡化，會再搵其他方法處理

都話因為受僱原因一定要戴係豁免咯

林奠

林奠話政府係被動既，有暴力先要推出蒙面法
屌你，條逃犯條例係你推出先架。

又係怪返市民

9up撚咗幾分鐘先答人問題
仲要咁短

我相信 如果再升級 就可以宵禁

Tvb

比卡超個樣訓撚醒未 成個on9仔
好似精盡人亡咁

CCTVB

記者幫手問halloween點算

負責任的正苦???????????

林太竟然有人咁叫佢

tvb

Let’s do this

屌佢老母 理撚得您立乜法 當一個地方既人民完全唔信任個政府 您立乜鳩我地都唔會去遵守 又唔會理你以為你立就有用啦咩 。直到成功光復香港之前 我地都唔會停落黎記住您不仁 我地先不義。we shall never surround

願榮光歸香港

反了反了

TVB問得OK

問禁連登同tg

Tvb 竟然問呢啲

Tvb食屎啦

中紅心喎

林鄭提左水，而家未夠緊急，仲未要戒嚴封網

問親問題都可以一堆廢話完全無掂過問題，答到既都係得夾定既問題

Tvb反了

問左等於無問

反了

叫警察唔好蒙面呀

tvb問得OK

扯豬嘴一定繼續扯，只不過扯完之後順手拉埋你咁解啫

問黑警蒙面就岩架啦屌你老母

TVB 反了

TVB最後個條

香港人 反抗

TVB connected

TVB都幾撚好波

出發點都已經錯曬
有skill又點

校內校外都唔得

tvb做返一次人

林志偉太太

TVB ok 喎

示威者唔係受錢做野咩 咁係咪都豁免

TVB暫時係最問到野

負責任 你負得起咩

咩叫never surround

tvb竟然問得幾好

藍屍

一向cctvb問既野好正路
但新聞cut返晒
唔好洗白

唔好ff
到6點半新聞唔會出街

tvb不嬲都問得唔差 因為佢地唔會Q&A

其實個個都知有暴力事件，唔洗每條問題都講

tvb姐姐我愛妳

有冇記者問下佢 其實佢個對話會有乜撚柒用

你從來無對香港負過責任呀!

記者要搵定工了

叫港共政府諗定下一步啦
我地唔會停架

講廢話！！司馬昭之心……

係記者黃, 唔係TVB黃

正解

而家一定係觀感唔會好差啦

淋病: 「CCTVB 真係好閪蠢, 政府係假設左 班狗執勤蒙面期間係唔會犯法, 吹咩」

加緊速度對外國文宣，香港法治社會已死

好波

好驚cctvb呢個記者即時冇得撈

除非美國出兵

遲 d 連Google FB 都封殺埋
我儲唔切錢起 NAS ar

柒婆一定迴避黑警問題

成日都話係負責任決定

surrender ?????

ok㗎
係喺cctvb唔出街咋嘛

男留鬚留長髮，女信阿拉

哇屌
佢唔排除禁tg lihkg

TVB問咩

好想睇7婆失控,
好似尋日段狗拍枱鬧學生一樣

香港法治 死咗啦

TVB記者問得好清晰，把聲又夠堅定

睇黎TVB呢位姐姐要轉工

Tvb間唔中都問得好好架啦 係唔播出街咋嘛唔好吹奏

都唔會播出街 愛佢做咩

禁TG真係屌佢老母.

你係對共匪負責任 從來都無對香港負過責任

林媽媽

不過燒山話冇第三次世界大戰

但大家都知美國出兵既機會係...唉唔講啦

Surround Sound

短時間嚟講難d喎

既然行得通，用緊急法番兜過番送中條例有冇得諗

保條撚証咩你邊位呀

我知道好似有一個少數族裔嘅宗教信仰係要男士蒙面藥

請廣傳: 男留鬚、留長髮，女信阿拉

你講我信一成都死

問完又點 都唔播

林奠：研究咗好耐，有啲法律可能合法合理，但觀感唔好，唔可以喺到透露仲有咩方法可以去做。

佢要等後面智囊團係個ipad 打好左答案先答到

1. 封唔封lihkg tg
2. 反效果
3. Popo 遮number

事實上 事實上 聽撚到躁

同坐一條船
咁你就辭職啦仆街

咁如果我蒙面係出黎做雞做鴨呢？唔係操控妓女、經營、引誘他人，淨係賣淫好似唔犯法？

勇武冇咩影響，但其實好多人，包括前線有好多唔想畀人知身份，有政府工，有其他易畀人炒行業

咪轉走晒去自己友立場同毒果
睇開now既返去now，唔好比機會5毛控場

其實對前線影響不大 可照幪面 都係拉到先仆街 只係會多條罪 要衡量 但幪左而比人拉風險較細 始終唔幪就一定搵到
而佢呢條垃圾例係嚇和理非 如果係純粹行好似平時咁 攞定醫生紙就得 只係班狗會唔會無啦啦告非法集結

所以重點黎啦 就係條例根本同平時一樣 都係拉到先告 風險基本一樣 只係多條罪 拉到多兩錢重 或者班狗更加肆無忌彈

純粹討論 諗點拆

所有問題宜家全部歸咎於示威者 屌你老母

仲係度呃鳩市民.

呢個政府已經係極權政府 為左為護政權
執法機關做乜都得到免責
行政立法都要服務佢地

問會唔會禁tg lihkg
對香港聲譽有反效果
黑警會唔會被禁止蒙面

永遠有人反對就可以唔理？ 我屌你老母啦

佢可信就唔會搞到今日咁啦

盡做啦

出兵就ww3 攬炒先有勝算

全民慶祝萬聖節！
全民cosplay出街 扮蜘蛛俠

邊撚個同你坐埋一條船
你條船上面得返3萬隻狗

柒婆同我同坐一條船,我一定踢你落海

同坐一條船 然後大家一齊沉攬炒

我地有長期考慮先推出來
長期=一日

平衡輕重之後就繼續保住班獻世派

男女老少都要化妝

仲講經濟真係好笑

諗真d，嚟條禁蒙面法其實多尻餘！根本對整場運動係零影響！只會令到大家更加團結同反抗！不論勇和都好，根本阻嚇唔到我哋，實際目的係方便狗畜搜證同睇CCTV。

嬲得濟 串錯字 we shall never surrender

亂係因為黑警

所以唔好搞前線記者，係搞都要搞___

投資者講呀你出緊急法我就撤資啦on99

係比黑警圍

點解無人講美國人權法

全民自僱

係咪暗示唔care外資
更多係本地投資者乜物物

若我們接受了政府的條件.jpg

問咗有冇諗過反效果
同埋提出市民有意見
示威者唔蒙得面 警察會唔會都有限制
類似意思

林奠：冇工作得社會百份百支持，外資憂慮香港更亂之後會點

燒山話冇ww3

上次逃犯條例立法係話審慎今次蒙面法又係話審慎立法

講真你行得出黎都非法集結啦
仲驚你衰多條咩

畀我問 我就問

「你民望20分都無, 你憑咩覺得市民會認同你既做法 ?
如果下一期你民望仲係 20 分或更低, 你會唔會反省下你點解做乜都拎唔到市民既認同 ?」

全港聲譽最差保證乜撚嘢

印啲空氣質素健康指數嘅數據帶岀街

聽到成班笑

仲講緊委任證

dllm仲委任證

三樣都冇

問美國人權法呀

呢條李撚屌 真係好撚西.

便裝又委任證你食撚屎啦

屌 又黎

比卡超 9Up 時間 3.0

委任證 笑死我

佢成立獨立調查已經解決左好多問題啦
成日淨係話示威者整亂個社會 正真罪人咪佢囉

比卡超你瞓撚咗幾耐？

ON9佢前線記者跟蹤手足 影人大頭呀

洗你老母底咩

又推比家超出黎

梗係要博炒啦

有編號有證但唔Show有撚用咩

仲講呢啲 通通都無 戇鳩

咩都冇, 識別條春咩

乜都冇喎

而家市民對政府其中一個最大不滿既就係警權過大既問題，而家仲整多條蒙面法再加強警權，點解佢會覺得可以解決到問題呢?

外國文宣

問題係而家無呀 屌你

李家超又講埋d黑警冇戴嘅野

編號? 委任證?

編號 委任證 撚有呀屌你老母

仲委任證同number
冇呀屌你老母

戇撚鳩，又暴徒

離地到呢

最大笑話

平行時空？

橪有

？？？？？你知唔知你講緊咩

乜撚都冇呀

呢個政府每次都掉炸彈落 越掉越多人不滿

Dllm 仲講編號

講大話真係會眨眼
笑死

講咩呀？

9upper

負責任權定，所羅門請您做番一樣負責任的決定

佢地真係活係平行世界咖喎

佢話有記者表示: 吓?

外資咁講係叫林鄭收皮，林鄭只不過唔認輸

屌有編號 2019年最大笑話

屌你仲講緊3個月前回應鄺神屌柒佢嗰份稿

屌你 比卡超係平行時空呀 呢d問題講左幾耐

比卡超最近先放出黎？？

撚有呀

一早冇左既野拎出黎講 痴撚線

委任證-- -- 冇
number-- 冇

係wo

搵記者駁鳩佢啦

訓咗幾耐?

即係事後先查番popo身分都得？

本世紀最大笑話

你噏乜呀

不同既任命方法？？？

屌那星比加超講野慢撚到閪咁

坐咗幾耐呀你？ 辨識度係邊個？
屌你老母呀

冇喎

比卡超：複讀機mode

比卡超訓左幾耐

個嘴面真係令人好想打鳩佢

香港人都唔可以離開崗位

成個政府呃自己呃到癲咗

比卡超坐左幾耐

笑撚左而家係識別唔到班狗呀

有咩冇喎
有又點，投訴課同監警會都係廢嘅

講乜撚嘢啊屌
聽得好辛苦

乜撚都無啊傻閪李家超

記者應該即係stop佢俾片佢睇

比卡超真係好難頂 好撚hea

屌你老母比卡超我真係唔知你噏乜撚嘢
成個場得你一個遊花園講大話

條撚樣講出嚟自己又唔會笑果吓好野

李家超好黑人憎 還我徐步高

乜撚嘢委任證同編號，食屎啦

全港都識別唔到Ｄ黑警呀屌你

編號 委任證 number
比卡超睇到我哋睇唔到嘅嘢

幾時死呀 李加超

記者唔駛客氣, 趁早開佢波啦

台下瘋狂問
瘋狂 followup 啦

痴撚線

啦 委任證編號 乜撚都冇 仲好意思出聲

比卡超真係同4點鐘個汪狗設定一撚樣，明明講緊中文都唔撚明佢講乜，但個上司又不停點名推佢去死

比卡超啲廢話真係千篇一律

比卡超講緊野？？

嘩！！

咁撚臭串
話記者保護犯法人士身份

屌笑撚死我咩 咩冧把咩證我冇見過喎

9up 又濫權

721你撚有面對咩

比卡超要上A1了

查身份証都蒙面喎

保護裝備同你蒙面有撚關係 on9

下 比人包抄點走

家陣作文呀屌佢

法庭早一兩個禮拜判左green object 要show number

咪又係無

訓撚左成年啊？no，委任證冇左好耐喇，生活係石器時代啊比卡超
你啲大佬話警察唔洗委任證架

屈人黑記

柒狗 行開d啦屌你老母

要求出證, 都係冇

邊撚柒到有呀？
number同委任證都有呀，唔Show托柒？

好lau打個嘴面

李家超條冚家剷知唔知自己up乜柒？

李家超我立刻屌你老母

721?

講左幾多次TVB 係高層仆街
問得好 但唔播

鬧記者

比卡超真係Cls

up乜春呀屌

4個月都黎緊啦
仲好意思講個個都分辨到身份

點解記者唔show返d圖畀班盲閪睇

佢係咪飲撚醉酒呀 dllm

他們在說謊
我們知道他們在說謊
他們知道我們知道他們在說謊
但他們依然在說謊

查條毛咩

片都del埋啦 政府一定死攬既

蒙面冇罪 立法無理

真係好樣衰

李家超條撚樣真係痴鳩線

李家超串過馬撚

串啲記者

沒有暴徒 只有暴政啊dllm

蒙面而犯法咪就係班狗囉

咪撚洗白啦屌你老母

比卡超好撚柒串喎真係

答乜野吖佢

屌把撚屌聲聽到就瞓著

佢幾時會比人買起? 好撚乞人憎

記者再追問黑警識別呀！！！

李家超知唔知自己係到講緊乜撚嘢

李家超知唔知自己講緊乜尻

2019仲講呢啲 根本從來冇人見過
李家超訓左幾耐

熱血時報

721呢？
警犬唔可以離開崗位?

屌，話有no可以跟進，食屎啦

問緊點識別呀 係咪唔識聽中文呀屌

佢仲好意思講委任證

黑記cls

點解冇記者當面屌佢???

熱血

如果你聽人講就冇人出嚟啦比卡超

聽到瞓屌你老母比卡超

on9超講左咁多野都係得一堆聲音

條友共產黨員

條問題係點識別警察，唔係講示威者喎

串過緊撚

瞓咗4個月先醒？重委任證

班狗都唔撚show委任證，但係又要手足唔可以蒙面，DLLM玩野呀

passionnews

wa diu

收到風

熱時

熱時都有得問
睇黎問記者真係隨便抽

竟然係熱時

第二個問題咩鳩

蘋果快啲問啦

串過馬撚

D記者問既問題都問唔撚中

熱狗

屌你老母
警察唔會離開工作崗位？？？
721見到都調頭走又係咩意思先

參考烏克蘭

參考烏克蘭
真攬炒之母

屌 呢個係咪香港黎架

有幾個街坊,你都出防暴

呢班人你屌哂佢祖宗18代佢地都唔會嬲嫁

嗱 記者 A 如果無蛋呢 就唔會有雞既
嗱 記者 B 如果無雞呢 就唔會有蛋既

聽到好撚燥

點命負責條友出事
但熱時條友問得幾差下

問得非常好

冇了解烏克蘭既情況

我覺得ok啊

熱向時報女記者: 林太 你係咪參考烏克蘭革命 而諗到立法呢

你過黎我咪比NUMBER 你睇LOR
扑唔死你先講啦

熱狗問得好廢

CE 連烏克蘭都唔知? 死撚緊啦咁.

攬炒之母 林奠
一定有睇烏克蘭

知道大家都想保護犯法者就好啦,即係民意係你果度呀,比卡超

即刻答咗烏克蘭話冇聽過

唔係狗隻會個mc嘛

熱狗你仲有要求？

即刻講唔係
身有屎

完全係《V煞》既情景，用所謂既「人民恐慌」、「止暴制亂」做藉口，以公權力同控制輿論黎達致極權統治。
仲未醒既香港人，就算你唔得閒、無興趣了解「納綷德國」、「蘇共」、「中共」呢啲法西斯國家既崛起，都花2個鐘睇套戲啦。

熱時不嬲垃圾

烏黑蘭革命

聽live聽到想作嘔 口講法治 所以要禁蒙面法
721啲黑幫都未捉哂 呀保安局局長幫班狗兜到口都疾埋
成班假惺惺戲子 口講巿民巿民 實際就淨係想保班狗平安射殺巿民

屌咩 熱時用盡3條quota啦

送分題, 問人地係咪參考烏克蘭革命
on9

比卡超：「只許州官放火，不許百姓點燈」

頭先話參考好多外國國家，一講烏克蘭就話無參考過

點解要叫緊急情況規例死都唔講緊急法姐

咁唔拎委任證又蒙面個個都係警察

驚狗渣
屌你老母

你唔放狗點解唔夠膽

得啦知你唔敢認係緊急狀態
口都窒埋

屌你同人地講自己無國際視野 無留意烏克蘭

無差佬我夠膽呀.

成班on9 離撚哂地

唔夠膽出街係因為有黑警

雖然熱狗有得問
但都問得幾差

佢好驚比人話香港已進入緊急狀態，大家識做

唔方便係因為有黑警呀屌你老母

驚你d黑警咋on9

咪自己想像d市民出黎啦on9

唔敢出街因為驚左差佬呀

唔放心出街咪因為你班狗囉

知道大家都想保護犯法者就好啦,即係民意唔係你果度呀,比卡超

熱狗唔出奇啦

剩係警察辨識都有排講
之前又有兩隻速龍一樣number
又唔問警察濫權濫捕問題

無警察我唔怕行

好放心喎，見到差佬先驚

笑乜鳩

比加超: 警察係唔可以離開職守

咁721呢

公投囉

警犬執法有時係預防罪案 屌你講撚話冇暴徒就唔洗執法

點解擔心人身安全都未撚搞清楚
係因為你班POPO啊ON9

即係你意思係緊急法大過基本法啦

唔敢係因為驚你班狗好嗎

咁你咪直接認進入咗緊急狀態囉
宵禁埋啊屌

其實係擔心警察出現咋

因為有狗啊

d記者問題真係好唔掂下....

喂危害緊安全係green object喎

777: 基本法, WTF is that ?

呢家係啲狗拎香港人驚

佢知唔知市民唔肯出街係因為狗會危害到佢地人身安全？

危害公安 係公安危害啊屌你老母

唔夠膽係因為快出去比啲狗打炸

popo幾時有show number?李家超訓撚醒未
唔夠膽出街係因為tg，唔關事威者事喎，講到示威者危害市民咁

人地服務上面咋理撚得你班港人

冇黑警出街好撚安全

熱時記者連網民lv 都無

普通市民緊係唔夠擔出街啦 落去樓下商場行個街你都出防暴

你啲狗周圍咬又冇綁狗帶我梗係驚啦

驚人咩 驚狗咋

因為(有克警)所以擔心人身安全喎

擔心安全係因為popo呀 你唔解散警隊??

係因為驚俾黑警打啊

啲Green Object 都認自己無number 啦
撚識認到呀

人身安全係驚黑警

不如做一次民調，到底d 人係擔心有林鄭既香港定宜家既香港

市民驚左班狗唔敢出街係咪唔準班狗出黎啊

記者問！
法庭早一兩個禮拜判左green object 要show number 咪又係冇！
保護裝備都可以唔蒙臉？

咁姐係冇限期啦等你撤回

屌 唔該唔好

元朗yoho要人

無需要會撤回

跟我講：de facto state of emergency

1607更新

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署
天水圍：嘉湖銀座／
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣公園／
南區：香港仔中心／

今日開始背可蘭經🙂

大撚把人驚狗炸屌係老母

有問司法覆核都可以嘅... 熱狗無咩期望

林奠：緊急法授權行政長官/行會權力，唔一定緊急情況下先用得。相信危害公共安全嘅情況已經出現。
呢個係附屬法例，復會後會交俾立法會，當冇需要嗰陣先會撤回。

跟本立完任捉
但又話係法院會比機會解釋
咁48個鐘女仔比狗姦左都無仇報

有線

唔出街既特首點聽市民聲音呢

條例是否即是法例?

cable

有線好波

以後全部法例都可以先立法後審議？

點答？番工睇唔到live

先定立後審議真係好on9
屌你老母 唔撚拎去審係咪永續

cable問得好

今晚呢

屌你老母把姣聲

有料

推下先

有線高質

笑死記者直插

屌, 把死人閪聲

Cable

有線正！

有線呢d先係問題
不過班高官都係鳩答

一秒立翻引渡條例無難道

16區!

cable中point

問咗咩

高質記者

呢條問得好

16區

Hahahahahahah
Cable

先訂立後審議唔係新嘢嚟

十六區 開花

屌副眼鏡

問得好！

開完社區討論
點知就定立反蒙面法
真係好野!

陣間有民主派議員記招

Cable 正！！！

一邊做立法 一邊驚會升級
笑撚死國際社會

有線: 林鄭你預計蒙面法 可以將暴力程度降低幾多，若果你預期降低，但點解政總要提早放工，係咪即係預期暴力程度會提升

pish

問咩？

大家今晚記得出

er夠未啊柒婆

有緊急情況但係又唔係緊急狀態

唔答係咩玩法

預計唔到又做

高下立見 cable👍🏻

今晚出嚟啊 開佢老母波

有線個記者都靚仔d

cable好波
sorry呀屌左你咁多年

呢家都亂捉架啦
如果警察唔濫捕立蒙面法就可能有用

明串你立法挑釁激起升級

邊兩區冇得開花

有線！
幫手宣傳埋１６區開花！

Cable 記者好撚嬲

而家上晒前線係學生同年輕人.
佢地根本就唔怕. 佢地覺得自己係爛命一條呀.
15-19歲喳.

林鄭你唔好咁戀殖啦，用舊終主國留下嚟啲垃圾

唔cut有線了

政府立蒙面法預計暴力會降低
咁點解政總3點半就叫人早收工
係咪預期左會升級

有線世界級

點解唔問 非法集會同暴動及而家蒙面都係要即場捉到先告到 明知出黎都要蒙面 點解要立法挑釁市民

係咪離島呀

除咗元朗之外，仲有咩區獨立咗

推呀！！！

佢想針對勇武, 但真勇武根本唔撚驚你呢條, 其他野入到樣樣都重過反蒙面
總而言之捉到重過反蒙面, 捉唔到就無事, 本末倒置

20區了

林女仕不停 em....err.....

南區？
離島？

不如記者問下，林鄭認為出現危害公安既情況，但現有既警力唔同法例唔足以應對先行緊急法
咁所謂危害公安既情況同緊急狀態有咩分別

可唔可以比action no我？

預計唔到你又做？

答唔撚到 姐係預左爆大獲啦

扭曲晒人地條問題，仲自作主張二合為一，勁撚到

西區都無開花

邊度有講16區開花?

推記者問 係所有合法遊行集會中，以顏料塗面都係犯法，咁係咪所有合法集會參與者都不能化妝，一化妝就犯法，現在既記者會都係合法集會，想問問林奠有無化妝

班所謂官員講既野真係難聽過粗口

西貢

個政府已經去到人無恥就無敵既地步
你問題問得幾critical都好,佢地都係會遊花園

無預計你又推？？？不負責任？？？

做左先啦.
呢十年政府都係咁做.

南區有香港仔

如果無一個唔聽民意嘅政府，都唔會有咁大型嘅衝突啦
又因果論，唔檢討自己政府，係咁打壓聲音

有線記者: 「KO」

林奠：唔可以講幾時可以廢除，六七暴動嗰陣都預見唔到

推，有無人知

乜都唔知 又話經過審慎研究 真係唔知有幾審慎

仲多區過未有油尖旺嗰陣

推推推

北角

柒婆

痴撚線 要講暴動果陣已經講左啦

無呀 誤會黎，有人告咋，未審

上街示威要求廢除

爭兩區喎

佢一定唔會癈除啦，成日話西方國家已有

問你又答唔到，出嚟做乜柒，不講完走人啦

如果學生出黎.
因為老師家長都擔心. 佢地都出埋黎.

你又點收科?

全民daft punk好無

有線問左咩 去左廁所聽唔到

你講乜鳩佢自己知唔知

cable真係好高質
柒婆鳩答到

即係明知條例冇乜用都仲要立

CLS
叫你成立獨立調查委員會
你唔聽
無人講過嘅反蒙面法就咁短時間定立

林鄭冇答過之後會點

立完暴力升級咁點

班狗可唔可以停止暴力dllm

get lucky

無人屌佢本未倒置

錯 佢係針對和理非 想啲人唔敢出

佢受雇 唔洗再問啲on9野

有線記者問立咗反蒙面法預期暴力減幾多
預期暴力會少咗嘅話點解今日政總早收工，網上話會升級，係咪知立法其實會令暴力增加

點解唔問點做人鏈阿

一定要問佢點解佢覺得示威者唔怕你地告暴動但係會怕蒙面法??

唔怪得香港搞到咁,D高官講左成十分鐘都無內容
美國國會講野D內容實際咁多,有point咁多

why especially 97

up乜9呀

立得就一定唔會撤銷
仲信政府一定係on撚鳩

大眾嘅民意訊息咪係反對你囉

佢都冇答過野

佢完全唔識答
Btw 777幫班狗做野？

蒙面法只係幌子
示威唔會降溫嘅時候
只要經已開啟咗緊急法缺口
要搞宵禁同其他法例就係下一步
所以必須要司法覆核佢緊急法係違憲

政府：整到蒙面法嚇你班遍地開花撚先

示威者：由6區變16區開花

政府：屌你老母又玩9我

On9 做野冇把握都仲亂咁決策 簡單硬係要複雜化

香港公務員唔廢冇得升

佢終於開聲講一句嘢

擺明

又預計之內

記者請問: 點解當初唔引用緊急法送大粒墨去台灣

CBS

張建宗心諗 比我抖下啦屌

屌又推

Cancer佬出黎講一句刷存在感

直接係問 你明知立法會引起共憤
仲點樣制亂

成個政府係低民望之下 點樣反映大多數人支持立蒙面法

如果之後過唔到立法會咁點
係咪即時取消

成日都話係經過審慎考慮、平衡利弊先有呢個決定
咁點解咁多嘢都不確定呢

推比記者問：美國民主人權法案很大機會通過，在在大部分官員在制裁名單上榜上有名，想問下各位驚唔驚？

張健宗無心戀戰 hea答一句

其實幾撚好笑
柒婆係咪真心以為立左蒙面法就咩事都冇

聽咁多廢話真係受夠，已經熄撚左，今晚見

CBS好串好中

cbs

俾我問一定問你係唔係幫班狗打工

真係得一句

將軍澳計唔計

CBS第一句就已經開炮

The world is watching

叫你講兩句就真係講兩句

《基本法》並無賦予行政長官任何擅自立法或制定規例的權力。「制定、修改和廢除法律」，是立法機關行使的職權（第 73(1) 條）。特首擅自通過任何「緊急規例」，均屬違憲越權。

Sor
Miss左
佢問咩

CBS:全世界睇住, 你向專權再行近

the world is watching

CBS問左咩
無聽到

呢條問得好直接

佢明顯已經唔想撈

perception perhaps not the reality
屌

今時今日仲信政府d言語技巧咩
咪撚自欺欺人 乜撚野伊斯蘭教 今晚一定要18區起義 令國際關注

打錯字

社會有聲音就撤回
而家社會聲音咪係唔用緊急法立法

費事做多左

The world understand the situation so that’s why they support us HongKongers

可加可減

大撚把情報機關係香港有分部
你唔洗講咁多野啦

因為佢地講野都冇理據
咪只可以9up囉

過口癮就得 最好問啲佢答唔到既等佢講錯野 有線係好例子

CBS 記者好型
一句 簡單直接!!

全世界睇住你柒

佢明顯唔想理林鄭
因為頭先係林鄭叫佢答兩句

其實個個都知佢地幾仆街

仲
一國兩制

唔睇唔知佢仲在生
一直以為佢係假人黎

mc 收皮啦 冇你既事

其實冇人信
q&a你都係預睇佢鳩答嫁啦

護主到呢

FBI is watching you

記者一問完佢個樣衰到呢

唔好玩 人地既情報一定多過我地好多

三權分立呀
依家冇啦

其實佢哋自己都知
但係吹咩

所有m c都P咁西

唔信冇問阿爺囉on99

the world will sympathy

CBS記者多謝你

明報

真係當香港人on9

有好過？

立蒙面法=更進一步獨裁
你有咩感想

然後再問，有冇先得到北京同意再立緊急法

明報正

其實愈問佢愈亂兜仲好
全世界都知佢地做既係衰野又唔認

個鬼佬問得好型

the world is watching.

佢最驚
本身佢係無風無浪上位既人
如果美國要人做二五仔督人佢一定係第一個

on9,有網絡一定要親身見?

CBS (Ramy Inocencio): 香港係咪進一步步入獨裁

大家快d裝cable
好撚驚佢會執笠

明報nice

比卡超個樣串撚到 衰過林奠

推到記者問: 點解當初唔引用緊急法送大粒墨去台灣

對 ........

明報全場最佳！！！

靚波

記者好波

mvp

岩呀 答問題啦你班仆街

全世界都反
全世界割席

迫佢正面答

[member]得張建宗心口掛住香港襟章[member]

真 佢咁撚無恥 真係吹佢唔脹

明報 題題問到篤 應有態度

明報問咩

明報好波

大把情報人員喺香港
仲有間諜衛星等等高科技嘢

笑笑笑
屌你老母

劏房波開壞個頭了 答到咁肯定 即刻比人周

明報講重點

咪就係
勇武不嬲都冒住極高被狗擒嘅風險靠逃脫避險
根本唔會怕蒙面犯唔犯法

相反
好多和理非都係喺不受傷不被捕不被秋後算帳原則下出嚟行出嚟backup
唔畀蒙面佢地就可能會驚

但!呢啲係大家應有嘅自由
絕對唔應該退讓!

明報問點解執行蒙面法

明報MVP

痴撚線，極多公司叫員工返屋企

笑乜春？

問得極好

good question

算啦，一國一制，取消香港關係法
等你班撚樣可以求仁得仁

清清楚楚咁答呀屌你

明報直擊

希望可以清清楚楚回答

一路睇post一路聽公司啲on9屌示威者搞到政府要立蒙面法，搞到香港亂哂。好似同時係兩個世界咁

佢一陣準備去美領

啲記者比啲火啦

哇寫左四個問題好撚好笑

寫到4個問題比個叻你

仲係到串記者 屌佢老母

笑乜9屌你老母林鄭

好似未判？
而在612金鐘衝突中，右眼中槍的老師楊子俊，今(12日)入稟高等法院申請司法覆核。他要求法庭頒令警方的做法屬違憲，要求所有「速龍小隊」的成員均要在制服上展示警員編號。
案件編號：HACL2671/2019

又幻想市民

聽完唔做

但警犬一講蒙面法第二日就做了

林奠賣港賊 齋聽唔做 屌你老母

對乜撚野話, 意見接受, 態度依舊

對話 但係唔接受

多人嘅意見都唔應該聽？？？
林鄭你想點

比較多人 係大部分人呀

好好笑啊柒婆

有時習慣都唔係壞事
和理非都會習慣呢D惡劣情況
自然會再行出嚟

終於link到執法者既問題
立法還立當執法者係不公平而且失控既時候
點樣信任你條法例係有助改善局勢

笑撚完未？

做過警犬就係咁賤

姐係認咗5大訴求的大多數

今日進步左好多啦

以笑遮醜好惡心

傾完又立法
叫佢回應返緊急法會唔會用落其他地方
狗亂捉人無保障

sor,係我表達得唔係咁好
準確而言係佢把口講要針對勇武，但根本成件事係不合邏輯

Tg channel應該有

即係話比大家聽唔會應承其餘四大訴求

林奠笑乜春

今晚一定起義

笑乜9

笑你老母笑閪

笑乜撚野呀你

真係唔知佢笑乜鳩

多人支持都唔讓步

可唔可以問佢點睇美國人權法

1個雜種=10億人

笑撚夠未啊屌你老母

有啲乜嘢好笑

笑笑笑 笑你老母

笑乜撚野

只能講句:港共我屌你老母

唔停區選

李家超瞓撚著咗？

你讓我呀屌

簡單來講，佢想破black bloc。
因為勇武一定照幪，如果和理非唔幪，
就好似搵晒班前線出來。

咩問題 都唔肯正面回答 呢個咩人來

如果大多數人支持都唔讓步
叫咩民主?

笑你老母臭閪

屌你老母笑乜撚嘢

應該搵唒報館最TOP嘅記者

要多分面，多人嘅唔一定要聽，佢自己圍個爐聽自己嘅

多人支持唔一定要讓步
有聲音支持就即刻立法

好嘔心
成日假笑

仲夠薑講區選 我屌你老母

生病可以豁免

口罩係用黎預防ga
03年中左沙士先黎戴？

笑乜撚野屌佢老母

執行方法唔可以講明？

政府部門 未走得

笑撚完未呀 屌你老母

你老味 笑乜撚

係咪覺得自己好有趣 笑乜鳩？

林鄭😊

公司d人扮冇野

笑笑笑

特首訂立法例本身係違憲

屌你老母
係咁笑

大波華戴咗勁多飾物
成日發姣

又笑

笑到咁 係咪痴線

唔會停區選

林畜 仲夠膽笑

又推

屌你老母 笑你老母閪咩

比卡超落地獄咩

仆街 大多數市民意見唔代表政府要跟 咁我要你呢個政府做乜柒

笑乜撚野呀

仲笑, 笑你老尾

笑你老母閪咩賤畜

又比卡超

做乜鳩

波狗太廢
好容易出錯

冷笑

問: 會否延後區選
答: 無停過區選提名

記者問下
集會自由包唔包括服裝自由

屌你老母, 輕挑浮燥

笑乜春呀

又搵比卡超鳩up

條7婆弱智架?

你笑撚完未呀屌你老母

屌 係到懶親民 收皮啦

又唔撚答會唔會封

嘩笑到咁

收皮啦比卡超成撚日9 UP

自己寫乜都唔知，死左佢啦！

覺得自己好好笑

好撚風趣? 屌你老母

奸樣出哂黎

冇撚嘢呀笑笑笑

？警方有充分理由先拘捕？
Excuse me?

你對眼有問題, 睇唔到問題

理由？
行過都鳩拉喎

有乜咁好笑

原來屌黑警都叫合理理由既

露number未

李加超同林鄭一樣咁仆街

其實有冇答問題

屌你老母 好想打鳩呢班柒頭 究竟幾時死？

屌 笑乜春呀

希望區選可以順利公平公開公正咁舉行

一答唔到就搵條傻閪出黎擋

濫笑無誠，善哭必詐

自己寫咩都唔知又點會知民意

比卡超又loop

屌你老母呀仲係到笑可以好似玩玩下咁?

次次佢講野都聽到想訓

笑到咁開心

笑乜撚嘢啊，八婆

濫捕有錢收

濫捕呀.

張建宗比人閒置

比卡超食撚屎啦

屌你訓撚醒未啊

好努力去拘捕？
好努力咁打頭屈斷手？

又鳩up人地問你要做咩先唔會比人濫捕呀

因為佢瞓住講

比卡超完美演繹答非所問

即係暗示 叫人快D 出來反對

屌你老母比卡超直接答啦，九唔撚答八

比條片李加超睇啦
擺明係又拉唔係又拉有幾困難？

Dllm 講咁多句都唔係fact
你老母中一都教fact 同opinion 啦

冇濫捕 收皮啦

9拉都話好困難屌你老母

專捉街坊

又話mark咗4條問題 之後又睇唔撚到

扮記者咪你堆黑警囉

你拉人難 我要知你係警察都好難呀

假記者證？ 你講大陸狗？

成班冷血
揸槍都會笑啦

警方唔容易拉人
比卡超係唔係俾人封左係粒精靈球到冇出過黎啊
講啲野好似平行時空咁

尻拉有幾困難ar 屌你老母

一個人都可以非法集結
好合理既拘捕喎

反佢台啦記者

狗都扮記者啦屌咩

臨死俾佢積下陰德了出少句聲

越睇越嬲

Popo 9拉有幾困難吖

777好風騷實係覺得自己好威威

係囉721𠴱啲真係好難拘捕

屌你老母 黑警可以為所欲為

屌你李家超說話好撚憎記者

岩先串記者保護示威者
依家又質疑假記者阻狗做野

柒婆係柒下柒下

嘩 比卡超咩料 係到屌記者？

難就唔係濫捕？
示威者扔氣油彈都好難㗎

屌你老母，拉左咁L多人話拉人難？

成班離地撚 好似唔知平日香港實際發生咩事咁

記者：人哋錯關我撚事呀

李加超真係好撚討厭
幾撚時死

比卡超條撚屌知唔撚知自己講緊乜撚野呀

好撚想打撚死班仆街，答非所問，厚顏無恥

此po已完

依班撚屌同 615完全唔同
仆街喇今次

唔圍點影呀???

係呀. 假記者
咪上次加拿大個pk KOL囉
咁你又唔啦

屌 我普通市民角度下聽都唔知你up 乜鳩

天水圍做過啦番學拎書比人拉

頭先都有屌啦

咁係咪即係警方唔專業？
因為唔可以快速拎到委任證

嚴格嚟講係張建宗自己收埋自己

可能係恥與為伍...可能係舖路選特首...可能真係想積陰德

啲狗識閪法律？

個閪樣死老豆咁

從來冇人識道歉同認錯

自僱人士算唔算？

比卡超副嘴臉 係到嘴秒秒

佢地唔係唔知，而家扭曲事實屈9你地

Thx 難怪我搵唔到

唔好亂傳啦 精準啲好嗎 已經夠哂panic

佢狗隊出身
睇法9成9同狗隊一致

屌啦叫黑警守法真係笑撚死人

721你咪走左囉

互讓？你們撚樣你有讓過咩，屌你老母

721去撚哂邊？

即場向警方講

有記者證就知道你係記者
咁你警察唔拎委任證係咪代表你係假警察呀

笑撚大人個口

我係司機, 唔想曬傷塊面得唔得

比卡超死全家

佢地真係係平行時空

好垃圾比卡超

輕佻到不得了 dklm 比卡超又帶人遊花園

有病可以帶口罩,咁病咗可唔可以參加遊行?

被林大總統恐嚇完

淨係質佢一個啦好明顯佢都唔知條例講乜

依家係記者被質疑為假記者
答啦

721又離開現場？

合唔合理班popo都打人拉人
你話popo跟規矩
笑話

即係hit and run

危你老母臭閪

廢人嚟

屌我想訓

721咁危險黑警轉身走喎咩叫唔可以離開現場

哇 屌 佢講緊d乜撚野呀

要合理懷疑？家下佢哋話係就係㗎噃

721警方選擇無視離場

爆炸 警犬走人 消防進場.jpg

警察不能離開現場
所以721個2個呢

佢係咪面部肌肉抽畜

唔會離開現場？
721個兩個軍裝做緊咩

懷疑恐怖分子冒警

721？？？？佢走L左呀

721咪走左去 唔走得

比卡超條撚樣坐直Ｄ啦屌

比卡超講野好慢...好眼訓

警察就係危險 怕what

721唔見人,講乜春警方唔可以走人

又話點都唔走得?721又轉頭走?

記者俾狗射盲眼 邊個危險啲

記者開鳩佢波啦

佢講野都冇組織既

快撚d死啦你 比卡超

咪叫你地收隊
係你唔走咋

比卡超: 面對危險嘅現場, 任何人都可以離開現場, 但警察唔得

721 - 警察掉頭轉, 市民焗住係站內, 列車內, 無得走喎

建議鄭女士引用緊急法送及同佳去台灣

屌你老母李家超！又要提醒所羅門

無不反即係犯法

721你咪離開左現場兩次

食緊催淚彈！封鐵呀！走你老母

柒婆都指住條路俾你行
50人以下小隊式日頭快閃

警察不能離開現場?721成班狗望完兩眼就離開喎

隔離嗰兩個聽比卡超講野聽到呆撚哂

出現了

成隻龜咁 見到佢個樣就覺得嬲到好似就中風咁

721話危險 所以走.

而家話唔走得

收皮啦屌你老母

女士化妝出街犯法

btw又話無不反就係犯法，宜家又唔敢拉哂中環班精英？

屌你老母，而家係2019年10月啦
全世界都知道黑警係唔會聽人解釋，拉咗打咗先算，反正冇後果
仲好意思叫你提出辯解，未開口已經俾警棍打撚死咗啦

反正有權查你有權拉你
告唔告得入就睇法官

屌你老母啦拘捕有困難
都唔知幾撚易
求撚其話拉就拉
係告入有困難咋麻
就係因為你濫捕 屌你老母

流長頭髮遮面又點計?

唔會離開現場?
21/7影撚住你啲狗走人當睇唔到喎

係fb睇有張相
一隻green object著住黃色press背心
拎住cam
咁果隻係咩黎?

遊行已經=非法集會 我到而家都唔知個蒙面法做乜鳩

睇嚟真係會延期

咪住先 佢唔認緊急狀態 唔認用緊急法 咁有乜法律理據去生效反蒙面法

講到咁危險 不如用差佬最嚴重受過咩傷同示威者比下

講到尾 , 係有可能推遲 區議會 選舉

喬裝成不同人物喎

有好多惡法根本應該廢除 合理懷疑都係啦 直接啲講就係佢覺得

比卡超講既時候 腦海浮現左呢張圖

批准左既遊行集會都唔可以蒙面

本身非法集結都係拉得..引用蒙面法根本係想借頭借路開先例

屌 姐係會延遲啦

佢哋琴晚先撩完消防皮

有不反的遊行,需要帶口罩的病人可唔可以參加,有冇記者問啊
雖然佢唔會再出不反

算撚數啦
拍曬膊頭

講到咁即係postpone 啦

twitter有冇link要rt
reddit有冇link要upvote

英文差

戴晒頭盔預備晒會押後選舉日期

Use baton now they will just shoot to kill

根本就係咁諗 屌

好 押後囉
屌你老母
假民主

好多和理非唔敢出 點解會咁樂觀 真係唔撚明

屌你老母已經諗撚定好晒

輸唔起

咁即係不反對通知書已經已死 唔洗再申請 反正點都犯法

食你既屎啦，改你老母個fuck，緊急法都出埋啦

區議會？

有冇記者問點解唔用緊急法送陳同佳去台灣

第二次光復屯門有不反都係一開始行就舉旗
有無不反對仲重要咩

無錯，反而各位包括和理非要明白，係沒有分別
唔會無啦啦立咗法佢就會捉得晒大家，
佢要捉就晨早非法集結捉咗

佢咁快預計到有暴力發生

的確，唔系既話要立法會黎托

唔排除區議會真空期

係，一定全軍覆沒

呢個咩記者? 聽唔切

玩威脅
唔停止就唔搞區選
Cls

林鄭洗唔港捲哂脷咁，好噁心

我覺得延到幾耐都輸硬

蝗語

唔識聽問乜

新華社？

DIU, 你行入去話投票話我係藍絲呀?

屌 好撚嘔心

唔會 仲有元朗國呀嗎

冇不反非法集會咪又係咁出 煲大佢緊急法 亂立法好過 呢條鳩例真係冇料到

支那紫荊雜誌

我都聽唔清楚 好撚重口音

唔work會唔會宵禁

延越耐會輸得仲甘，比大家繼續文宣儲氣
連埋下年立會一齊爆

有無下一步打算，係咪會宵木火

問佢下一步會唔會宵禁

支那

預計會發生暴力
即係某程度上蒙面法根本無助解決問題

過左十月中香港法先 11月延遲區選 美國唔知會唔會有野講

似台灣，因為聽得明，好清楚

NOWTV

nowtv

依家反而有不反仲危險
等於比狗提早部署
申請人仲要被襲擊或者拘捕

唔該哂
一定會

果道有百幾票可以選特首，佢哋驚冇左

now有埋cam俾記者

元朗有d村區好似有人打算參選，冒生命危險挑機
我覺得未必挑唔嬴，有後生仔、外來人加埋新屋苑

烏克蘭

佢個死人樣 DLLM

人地美國國會議員都話林鄭empty word 啦

記者

根本就係 個重點唔係蒙面法係緊急法

哩個記者高質

Now直線抽擊

既然政府話見到市民戴口罩，就算唔喺示威現場，d狗都可以走埋嚟要求除口罩查核身分，而登記資料後就放行，因為根本戴口罩落街散步行街係唔犯法嘅！咁去到發夢場地，大家都一定包到實哂㗎啦，只要唔俾狗咬，根本證實唔到我哋有無出過去發夢！就算真係被捕，唔好講暴動罪啦，淨係相對於非法集結嘅刑罰都已經濕濕碎，最多一年同罰兩皮半。所以有理無理，係咪去發夢都好，點都一定要戴口罩！保護自己係首要，d狗都搜證困難！

NOW 問得好好

屌，播錄音機？

問得好清楚

NOW

問左咩
岩岩電台cut左

百幾票選特首，分分鐘有商界會投誠

一定又答黑警係現場好危險,唔會走

now姐姐問得好好

射波

now好波

問咗咩
Lag咗機

1。係咪博一鋪定火上加油？
2。警方執法，可唔可以主動上前抆口罩
3。點解包括埋有不反對通知書嘅遊行
4。淨係袋住都犯法？

李家超：屌

屌 靜係識拋個波比比加超

又射比比卡超

射波世界級

又係比卡超

屌你老母又李家超

點名叫林鄭答啦 冇人明呀局長講乜鳩

仲有天水圍16個應該全滅

屌 你唔撚識答啊？？？？

直接唔答射曬落比卡超到

嘩呢個高汁

抽擊到林鄭閪面

法律條文點撚解係保安局局長詮譯呀

一難答就推比李家超

傳*

答乜撚

終於見到比卡超開眼

問乜？無得聽

文宣做好d 贏8成都得

屌 又射比佢即刻想熄機

李加超心諗 你個仆街比我抖下得唔得

天水圍一半黃一半藍

袋住有冇阿 你老母閪

而家真係8:2，如果齊心投票真係有機會齊到8:2

關查身份證咩事？

李家超條契弟每講一粒字
都係火上加油緊

你講乜撚嘢啊 問緊你扯口罩你又喺度講查身分證做乜撚

發哥同大家講唔洗驚 照出

但黃既會去投，藍既未必個個投

可唔可以講重點呀屌講一堆廢話

大膽少少果d和理非覺得有口罩+多人唔即場捉到就冇事 果度就係30萬左右 林鄭就係想西埋依堆人

李家超up mud 9

聽講唔係CSL 1010 3就上唔到連登

問咩

9up到自己都接唔到落去

咁市民可唔可以要求班狗除口罩你老母

冇咁少

屌你老母啦 比卡超

多人唔即場捉到，咁立法之後一樣係多人唔即場捉到
唔會立完法就有6萬警

比卡超番去你老母個閪到啦

唔係 smt都上到

李家超個樣真係成隻沙皮狗咁樣

即刻打去csl續約

我由頭一件過笠到尾 係咪要赤裸俾佢查

咁立蒙面法做咩??

屌你咁帶會唔會俾人拉呀答咗乜鳩野

而家唔即場捉到又有咩事和理非姐 會唔會蠢到咁

隱藏既藍都有唔少

沙皮超唔好再出黎鳩up得唔得

比卡超屌你老母

兩條？蘋果都未問

好撚煩ar比卡超 收爹啦

誠仔要頂住啊

比卡超唔識聽人話？
離撚哂題

唔係澄清左冇事咩

on9超不斷係度loop

乜撚呀

1. 有不反 點解唔戴得
2. 有口罩係袋但唔戴 得唔撚得呀

每條都答非所問

老老豆豆
呢班咁既所謂社會精英係點樣出黎
特別比卡超
講野一舊舊又答唔中point

係咁話check身份證做乜鳩

袋住蒙面物品會唔會犯法啊

我諗天水圍8:2比差唔多

屌你老母答野之前用下個閪腦先啦

冇答到呀

佢唔撚識聽架啦

你有你問 佢睇稿讀

屌你老母 答非所問

佢撚有

屌冇答

緊急法噃，即係香港好危險啦
邊仲有支那狗黎香港？記住同外國friend宣傳下

以人渣黎講，李家超都算破格，目中無人到呢

黎黎去去都係個幾篤屁

所以我唔明點解唔要求林鄭自己答 跟本冇人明比卡超講咩

屌 佢完全無答

即係+x哥系列的電訊商都仲上得

答錯問題

黑超算唔算蒙面？ 係既話班外國個咪pk??

個袋有口罩得唔撚得先
屌你老母

Cctvb蓋過李家超把聲，想隱瞞狗可以直接扯口罩。

唔係因為佢係精英所以入到去
而係佢哋入到去先變所謂精英

Scmp都問得幾好

冇答到姐係唔犯法

咁撚樣都做到官 答非所問 一句說話loop左成5分鐘

好撚野，講完唔知講乜，d記者都滿意？

不如口罩要醫生署方呀笨

我認為7:3

屌佢根本就係細個作文要撐字數咁，全撚部都係廢話

開始errrrrrrrrrerrer

其實佢925仲有掛

上面三間都係佢

立刻同朋友宣揚香港而家好緊急，唔好亂黎香港

馬拉首相叫佢下台咁惡???

其實袋住無用，佢都屈鳩你有用架啦
有理無理拉鳩左先

csl 1010係個仔

誠仔

頭先問問題係對話會個記者

SCMP:馬來西亞總理叫你檢視吓自己嘅良心，立即下台。你點回應？第二，你會唔會用緊急法限制新聞自由？第三，你怕唔怕立蒙面法只會進一步惡法警民關係？

屌你老母比卡超，對住稿都9up，又唔識聽中文
咁既人都坐到呢個位，收廿萬個月

【逃犯條例】馬來西亞首相馬哈蒂爾：林鄭月娥應請辭

can’t find the right word？

我都諗緊係咪 把聲勁似

冇答到即係到時狗可以隨便拉你囉，點會唔犯法姐，傻豬黎

其實已經夠全滅獻世

馬來西亞總理馬哈蒂爾認為，香港特區行政長官林鄭月娥應該辭職，並警告說，中國政府將採取嚴厲行動，結束香港持續近四個月的示威。

馬哈蒂爾表示，林鄭月娥處於兩難局面，她必須服從北京，知道拒絕逃犯條例的後果，但同一時間她的良知告訴自己，香港人抗拒條例是正確的。

他認為，作為執政者，最佳選擇是辭職。

馬哈蒂爾又以1989年天安門事件作為參考，認為北京最終會派出解放軍採取嚴厲行動，結束香港的示威。

source

馬拉唔係奶共㗎咩???

【九龍塘．直播 1】

特首林鄭月娥宣布引用緊急法立「禁蒙面法」」，明日（10 月 5 日）起生效。

林鄭記者會尚未結束，便有示威者在九龍塘堵路。

人地話冇聽過同埋有言論自由呀

痴撚線，佢冇否認會用緊急法限制採訪自由
佢淨係話自由都有限制

馬來西亞都咁勇

可能嬲到想直接屌佢老母

有型

把聲好好J

九龍城區趕上尾班車

根本班官自己都唔熟條法例 人哋問起答唔到就係左先 總之咩都佢啱不過佢地唔係法官可以代替佢地釋法咩

好問題

竟然係馬拉
馬拉account一毛多到吖

無用

警察會話有50個走甩左，係50人以上，照告

信報

呢一條問得好好

馬拉之前話ban示威者入境馬拉
以為馬拉係奶共

佢本身都係黑狗一隻空降落
你期望佢可以有咩料

工都放埋仲未完
都唔係答問題 多鳩餘

流感高峯期

高汁

點解黑警有特權

班馬拉狗平時串撚到

回想 22年？屌你老母啦
關撚事呀

就係廿二年都冇影響

咁popo卧底蒙面都係犯法？

屌 又遊花園

屌 答問題啦 唔好講廢話

所以總統要出嚟澄清

屌你 同歷史比

問緊popo點解可以有特權呀 遊花園 柒頭皮

點解藍屍集會可以帶口罩?

九唔搭八

屌你老母
問你班狗點解戴得但市民唔得呀？
Ok 我依家唔撚戴
但點解你班狗得先

屌你老母李家超答啦

屌又係你比卡超 好撚煩ar

佢究竟up mud 9

講緊警察呀

屌你老母呢個比卡超智障咁嘅款都做到保安局局長

stop佢啦 又係到9up

你呢個比卡超
當年有冇smartphone起底呀

答問題未

22年前你有放tg咩？係咪on lun 9嫁

22年嚟和平遊行會成功爭取訴求丫嘛

係呀, 以前香港人唔帶口罩
咪就係班支那蝗 傳沙士 落嚟香港囉 , 屌你

合法集會, 我都怕起底, 口罩保障我

中資手足要小心啦

屌你老母點解可以咁廢話

你老母做雞呀
你話避免有人暴力
咁你班臭閪greenobject 點解可以又戴mask 又暴力啊

仲比佢講緊 一鳩stop 佢啦 問非所答

屌你老母比卡超 又錄音機
都唔係答緊啲問題

戴口罩係良好習慣黎
衛生呀屌你

答緊乜9

收皮啦佢....

果D一毛應該係華人

記者stop佢啦，唔好問完就算先得架

咁下次掉多d屎尿，第日大家都唔撚洗去廁所嫁啦

鄭女士定林太？

比卡超係咪中風
答D野九唔撚搭八

點解佢可以咁撚On9
無人再問你點解要立法啦

我記得呀
用開山刀 石油氣
用長竹打狗
10幾廿年都已經係咁

含撚啦屌你老母同我遊花園問非所答

問以下情況會唔會犯法:
1. 居住示威現場附近避免食TG戴口罩
2. 黎緊流感高峰期戴口罩

又Loop

睇撚完更加確定 哩個政府係歷屆最垃圾

問你有病戴唔戴得 on9仔

屌白痴仔嚟 都唔撚知答乜鳩

成班垃圾連問題都唔識答

屌佢都無答過

以為聽緊replay
又loop

你老味以前啲遊行 你班狗有無岀黎發癲呀
攞黎講

你都解唔通點解有特權 屌

比卡超去考dse中文oral實俾人插到飛起

記者開始起哄

屌你問非所答.

得啦，警務人員好危險吖嘛
仆你個街

點撚樣識別到啊依家

又冇得退縮
721

你老母

721咪離開咗囉

過去20年和平示威你地冇理先導致今日嘅局面呀，撚超

答非所問
有時真係想知佢地係真心
定真係咁醒

記者加油呀

唔答問題記者做乜唔嘈佢???

記者發火

收皮啦比卡超

屌係撚咁話有識辨

比D火啦

記者屌大聲D啦

屌你老母李家超答乜鳩

屌你又冇得退縮？咁721嗰2隻係乜黎？

記者忍唔住喇!!!!!!!!!!!!

屌7 佢啦

佢講乜春

嘈佢啦 仲比佢講

記者爆啦

比卡超9Up時間 屌你老母

繼續屌啊

屌佢啦

真係咁理直氣壯講大話

記者都屌 乜野證 編號都無

屌撚7佢啦

記者發火了

屌7佢啦

MC收收皮啦

李家超又激嬲人

爆佢老母啦

抵撚死啦比記者屌

不如李家超你去現場行個圈先啦

記者都發火

記者爆seed

識別你老母呀 蒙晒面又無委任證

大大力屌

識你老母，投都投訴唔撚到

聽唔到爆乜

比D 火

制你老母度啦

反佢枱啦

件事起因係
冇咨詢下硬推一條極具爭議嘅逃犯條例
依家又再次重覆

證又無number又無 點識別呀

記者佢遊花園請stop佢

警方有記錄點解唔公開

條友真係痴撚線

查實比卡超有冇聽記者問咩架
9唔搭8

等你老母 下次請你落場識別比我睇

仲講大話當香港人白痴

林奠呢頭開緊記招
嗰頭中環SET緊RB

呢幾個月黎
記者真係全港最高eq

好撚on9

爆佢啦記者們
有方法？？？？
有你老味

會

戴就係犯法 狗=法律

真係救命

去邊道投訴

李家超真係好撚on9

屌你老母個主持幾撚時死呀
有無人知佢邊撚個

我相信我相信
比卡超做乜鳩

你相信

個頭盔Number仲要一樣添

問非所答 on9

俾啲火 記者們
呢班人係唔撚洗尊重嫁你地要記得

搵人問

CCTVB 影到孖生

記者屌佢就啱！
橫掂都答唔到問題

係咁打斷比卡超

市民識別唔到阿 dllm

頭盔都無 幾個頭盔都係同一編號
比卡超真係食左屎黎

監你老母咩，係人都知冇用

真係好笑 仲講話識別到黑警

on9超只係想講佢想講既野，都唔係答問題

記者打斷佢講喇 DKLM

死都話有

李家超口震

乜嘢呀
得你識別到佢有乜用呀

李老母閪家超
食屎狗

記者一陣追問 點解有人可以無證無號碼

記者會都未完
個個都放工
香港幾安全

叫條MC收聲啦

係人都發火啦 聽左佢遊花園遊撚左一粒鐘

記者有火

真係佛都有火 人地咁用心定啲問題出黎 佢說9唔答8

你去現場識別下

叫佢去現場睇下d狗有冇委任證喇on9

記者爆佢老母啦

林鄭已經廢 呢條仆街仲廢 點頂 比我衝上台屌鳩佢了

我真係想一刀桶鳩沙皮超

反佢個唔work嘅制度啦

推翻獨裁暴政！700萬人站起來！

明報記者都唔接受投訴呀.

馬上出張狗狗圖比佢睇下你點認

記者俾d火啦
求下你地

有老冧㗎
你永遠搵唔到喳嘛

記者記得鬧埋MC: 佢唔係答緊問題喎

錄影係錄到佢哋打傳媒吖屌你老母

識別到又點？個編碼得黑警有record，黑警唔交人你投訴有乜用？

係咪孖生都係同一個編號?
有相架屌 當記者傻

其實就算戴唔戴, d狗唔順你超或者想強姦你, 你都係犯法

記者加油！！！

個制度行之失效呀你老母

你有證唔撚拎出黎 要人睇你頭盔編號 你係咪on撚9架

第2樣野就係你監警會無撚用阿

俾佢地講完就一定即閃
唔會有follow up既機會

人地問你流感呀
答啦仆街

調乜撚查呀
程乜撚序呀

記者圍屌佢啦

講緊司法程序????

好撚炆呀死仆街

咪係
又話有record又唔交

制你老母度

制度 基制 法律
我屌你老母
香港法治就係比你班仆街搞亂

李家超幾撚既比天收。嬲撚到仆街

記者發火鬧爆佢 但佢唔可以發火

好撚煩不斷loop廢話

佔中時間有number吖嘛

你地班撚屌唔跟機制
又開口埋口機制

難為記者 點忍得到比著我起現場都一定失控

仲好意思講佔中 7警都係俾人起咗底先交人

你有撚調查咩，你個制度有撚執行過ar，屌你老母李膠超

我都唔知佢講緊乜
編號又無 證又無
比卡超仲傻傻地
上次先有黑警話我無number嫁

佔中

即係帶口罩就48小時

處理哂提出問題既人

講到1999

記者罵啦

乜都推比法庭
但係狗可以鳩拉？

真係痴撚線

痴9線 當住全香港人撚記者

比我既話掟鳩埋佢
屌

你黑警犯法,又無識別,又投訴唔到

記者插佢！

拎埋雨傘嚟講

卧底蒙面咁點 犯唔犯法？

不如你去死啦李家超

冇識別呀！！！！！！！
撚有呀

佔中 有樣有NUMBER 影鳩晒
都差D 鋤佢唔撚入呀
屌你老母

李加超同李鄭一撚樣咁黑人僧

叫佢縮返入去佢老母閪

屌你老母 合唔合理你玩晒啦

姐係拉左先算？？？？

E+就算有黑警個no.你地個所謂”機制”都入唔撚到罪
因為警權過大你地官官相衛呀屌你老母

有兩個鋤唔撚入呀

係
忍唔住當場屌

繼續鳩答

戇鳩咁法庭好撚忙亂拉人

武警

即係會拉，要上庭辯護

屌呀
現家就係咩no. 都無呀 點投訴呀

Paul chan想走了

一批不署名的時事評論員認為，現時中方對新疆制定的十大政策，現時極有可能在港實施

1.限制進入中國境內
2.網絡封鎖
3.限制出境
4.暫停銀行提取服務
5.暫停通訊服務
6.停工停學
7.抽空地區政府的財政儲備
8.空降黨委接管地區的大型企業
9.派出警員或武警浸透、生事嫁禍、攻擊群眾
10.對外宣稱地區平靜後秘密進行拘捕

而家咪問你呢個情況拉唔拉 你又講廢話

合理辯護
即係可以苟拉啦

又重覆嗰3點啦 屌你老母

擘大眼講大話,差佬頭盔戴埋反光紙同WARGAME面罩
根本條柒頭都管唔掂差佬果邊

妖皮啦MC 你諗你諗

記招定開緊棟篤笑

李家超條撚樣肯定生生世世落地獄

睇到佢地就來爆，忍得好辛苦

屌你老母又loop

屌唔好重複啦 好撚煩呀

上庭再同個官慢慢講

點解冇記者屌鳩佢話依家根本冇證又冇no.

法庭程序? 屌你老味即係拉撚左先告鳩左你先再上庭俾你解

認真 就咁睇佢平日講既野，樣，同語調，李加超係排第一

又照讀

遊完花園未呀！！！！
未撚見過有委任證呀！！！！

Loop夠未啊仆街

即係拉左先，有咩同個官講

比卡超真係唔驚㗎喎

問你起屋企附近會唔會俾人拉呀屌那星

個mc 係咪同李家超扑過野架 屌你老母

繼續loop

唔夠拗就照讀 笑撚死人

無限loop

入屎塔死撚左啦講經咩

屌佢醒未 掌撚醒佢就啱

好仆街

唔係講上法庭呀
係當場拉唔拉呀
你濫捕呀

佢真係仲黑人僧過林鄭

其實禁蒙面呢個根本畫蛇添足柒到一個點落得場嘅 無論係咩人都大把嘢可以告 非法集結非法集會暴動 今時今日仲怕呢啲嘅連場都唔會落 落得場嘅 呢幾條都唔怕點會怕你條輕咁多嘅蒙面法（你無可能重得過暴動喇啩）
講到尾都係嗰句 民不畏死奈何以死懼之

死都繼續loop

讀完紙未呀！！！！！
記者朋友唔係收貨呀嘛？？？？

到底比卡超份講稿係咪得3段
黎黎去去都係個幾句

我DLLM 讀撚完未

明正言順反惡法

李加超樣衰到連我老母都頂唔順

屌左啦，個仆街李加超死都要話有炸

1,2,7,8,9,10都做緊

又重複 你收皮啦

其實佢姓鄭架

still sleeping

佢冇答

簡單啲黎講
係唔係都拉左你先

屌就咁讀出黎

白紙黑字係人都識睇啦
問緊會唔會鳩拉呀

讀熟啲例先開記者啦垃圾

呢條條例唔似搞和理非 似搞平時屌狗班街坊

我係現場直頭屌9李家超，問撚緊你黑警濫暴完走撚左去人都唔撚知邊個呀

立法會又係咁 記招又係咁。照讀洗撚你係度呀？

擺部錄音機出黎好過啦

所以咪話佢好撚痴線
唔通而家鳩UP個NUMBER, 當佢係有NUMBER,片又影得NUMBER唔清楚
一定唔撚洗告

不停loop不停loop

好無助 點先可以收E D 賣港賊皮

讀完未啊

正仆街

一直冇講拘捕問題

屌你老母照稿讀
問緊你居民同流感高峰期帶唔撚帶得啊

下 姐係又係要證明自己無罪？

你讀咗咋
冇答過呀

陳波波都頂佢唔順

Q&A都慳返

根本喺度自說自話

波叔d身體語言都頂唔順李家超

佢係咪一出世淨係識講個幾句

照稿讀答非所問

係未都拉，上庭再睇吓免唔免到責

講乜撚野

又講廢話拖時間屌你老母,永遠都解釋唔到點投訴黑警
好撚嬲

d法你自己鳩立
仲同我講法律
咁北韓都係法治國家啦

真係服咗比卡超
佢係咪識催眠

李家超個樣簡直好似刻咗仆街陷家產喺塊面上面 每一句說話嘅態度就係你吹得我漲咩咁款

比卡超:總之邊個出現咪拉邊個 有命到法庭咪自己辯護

雞同鴨講

沙皮超：係有架 頭盔係有編號 係有架係有編號辨識

法律責任？監警會有春呀

點撚樣可以買鳩起佢條命

無錯 係咪都拉鳩你先 等法庭判

點解記者咁好修養
我實忍唔住飛佢蕉

吓 完咗

死黑警幾時有跟過法例做嘢不如你話比我聽好過

仲係度串柒柒 我屌你老母

明明強姦緊你都講到跟足指引咁

台灣記者

下 屌佢老母就咁？

屌佢老母 罷晒 官腔 加埋個奶閪樣 好撚想打獲佢

剛才我講咗啦 無限loop
你老母 已經中風咁L樣 仲有老人痴呆

有普通話人大叫

合理懷疑都係接黑警自己標準 ON99

拉左你先
上到庭打番一年半載
證明你無蒙面
on99

做咩有普通法?

可以無恥到咁撚樣

台灣腔

港共

屌 今晚就玩大佢 痴撚線 呢條垃圾都做到官 佢老婆仔女住邊

回到初心

讀稿大會又完

台灣記者都爆

台灣記者仲激動過香港.....

比卡超幾時死? 有冇人答我

人無恥便無敵

比卡超仆街死啦去 屌你老母

我淨係聽到呢句

台灣記者講咩

各位記者辛苦哂

淨係聽到回到初心

各位 準備出街啦

認得呢個台灣記者把聲, 之前記者會都試過咁嗌出嚟

台灣記者：違背初心

蘋果live影到smcp個長髮記者哥哥 真係對話個日嗰個
啲英文好好j

出緊啦屌

屌，而加有罪推定
同大陸一９樣

真係戇撚鳩
中產 中年人發起革命未呀

完全係獨裁者姿態 下次帶雞蛋掉9佢地啦

點解我要睇撚晒成個會，睇完真係嬲撚到仆街

同林奠一撚樣
正如我剛才所講...
AS I SAY...

屌你落地獄啦

冇記者問點解唔用緊急法送陳仆街去台灣，解決初心

由得班畜生大搖大擺 我地就坐係到？

覺唔覺佢突登唔講係條例根本好大漏洞 但唔可以講邊啲唔告嚇鳩街坊撚狗

出黎

佢冇話唔比帶呀
拉鳩左你先,上法庭你同個官講囉

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民

可能第一次黎
唔慣香港d官咁撚廢

記者們竟然唔即刻提醒大家2016年明報記者單「無法追查」同「無法證明完全屬實」？

共太，要被人共架

用緊急法 乜嘢人最驚先？

裝修建制同高官嘅office同屋企

睇落係乜人手中
暴君就獨裁法 明君就緊急法
今次好明顯係獨裁